得罪講句 魔獸世界真係過晒時

魔獸故事係好正
當年岩岩出去到巫妖王黎講
戰鬥風格都岩果個年代玩法
但係依家2018黎講
咁既戰鬥系統 畫面都真係過晒時
唔岩依家依代人玩
近年所有大作都係玩畫面 玩戰鬥系統
巫師3 刺客教條依d單機驚都好重視畫面品質同戰鬥風格
就算講online驚係得番黑沙多d人玩
但黑沙無劇情無副本
戰鬥系統唔差 畫面極靚 技能招式係真係一個招式
而唔係數字遊戲
不過暴風雪都唔會出魔獸世界2架喇

幾年冇玩最近番去玩惡魔獵人
悶到爆棄game有感而發

ok

8.0玩完afk左等8.1

雖然係咁但我唔知點解都仍然覺得魔獸世界好好玩
好多野都可以去做，所以依家都keep住每個版本玩下

唔講任何遊戲性而家改成點
隻game至小仲分得出d人識唔識打機
簡單避招都做唔好
咁未返去玩你d華麗畫面既game囉

都玩左十鳩幾年啦,小學生玩到結婚生仔
由以前玩哂十職衝鬥士,到依加休閒玩,全身英雄裝畢業就算

睇返自己當年唔同年代既角色,就好似睇住自己成長咁
一隻可以陪你玩到老既GAME,依加仲有幾多隻?

隻GAME賣既不嬲都唔係華麗戰鬥畫面/好靚既裝備

而係可以比到一個好好既世界觀玩家,代入其中,成一個冒險者

台服係少啲，美服仲有大撚把人玩
黑沙一定無wow咁多人玩

就算過晒時

但仲有咩online game可以玩

係囉係囉

好心出過隻全新啦

依d味叫唔識進步囉
避招就好多驚都要架啦
佢唔係掛住WOW個名汁左十世喇

WOW上左神枱講乜都冇用
好似巨商咁
過左咁耐咪一樣大把人玩緊

而家有咩game可以玩十幾年

而家啲劇情亂咁黎

cs
ava都差唔多十年
lol都快十年喇
個問題就係無競爭味無進步囉
比舊屎你地都照食仲洗咩再整

afk 咗兩年
最近個次包咗季玩幾日就冇玩

魔獸冇一班網友一齊玩真係好悶

d 職越整越似

無晒特色

劇情唔撚講喇，on 9

以前識落玩得好撚癲d人都afk
跟住到自己返埋工就明點解

隻GAME賣既點會唔係華麗戰鬥畫面, 當年幾多網吧機都RUN唔掂, 只係時代問題

魔獸的確係過時

問題係同行唔爭氣

呢家玩都係睇劇情，d 職隻隻一樣咁

黑色沙漠其實戰鬥風格係ok
講求反應同招式靈活變換
有d招要用指法接出黎而唔係1234
如果係打pvp招式打唔中係會miss 唔同魔獸世界打唔中只係數字上同你講未命中
不過佢打怪唔洗閃招又差左d野
又無副本
玩落似無目的既三國無雙
同埋衝裝係地獄
基本上有劇情 個玩法就屌打魔獸
最理想玩法係魔物獵人果種即時打法
被打中會硬直會跌倒先合乎依代玩法
講緊WOW隻隻王都係大型生物黎
佢果種玩法真係0打擊感
只係數字驚

但係而家個劇情唔係己經暴走緊啦咩
連burning legion 都搞掂埋

咪就係洗濕個頭點都睇埋佢咁⋯

唉魔獸個故事其實可以做得好好多，去到icc 為止都好好 呢家趕收皮咁

見住不停攞以前堆boss 出黎鞭屍, 心諗....
Deathwing, illidan....

一陣又時光之穴

其實依家依一代最正既打法
就係大多數rpg都用緊
d怪會跟角色升lv

變左玩diablo

學到魔物獵人戰鬥風格
紅多十年

如果係術士好玩到爆

咁大地圖咁多怪應該大部分人部腦頂唔順

黑沙我上年佢開服同fd玩到五十幾級冇玩，
芒亨世界係今年同fd玩左好似個零月，幾個人玩到人物等級六十幾之後就剩返我等佢更新活動就玩下咁，
騰訊代理個芒亨ol玩左幾日冇玩，
甚至連劍網三就係前年玩過下，

但係而家單丁做孤狼既時候，仍然開左自己係中學大學都玩左一段時間既魔獸。

講畫面魔獸美式繪畫呢種風格對我地審美觀黎講梗係揀黑沙劍靈呢種高清寫實韓式風格靚好多，
講好玩講自由度大把game 都排都未到魔獸，
博命食書篡改以前既劇情黎圓返而家既劇情令故事大打折扣。

但係仍然去玩佢，就為左魔獸冇咁食錢，幾十一百玩成個月？為左佢慢慢嘔出黎既新內容新既賽季防畢業玩法？

同大家一樣，玩過好多ol，但係我重玩返既仍然係魔獸，而我認為造成呢個結果既原因並唔係魔獸出色，而係好似人地講既果句咁「全靠同行襯托」。

新玩家好少會再加入!

俾D速食GAME養壞左!就算個故事幾大都無用!WOW依家都好速食架啦!

舊玩家AFK一排玩番! 都可能只係2-3個月內又會再AFK

依家冇1080都唔好諗住打機架啦
要好玩又岩魔獸世界個風格一定係芒亨果種戰鬥系統
魔獸世界全部大佬都咁大型
應該設計到食一招就含得撚
要避佢d招 同埋盾檔就岩
其實魔物獵人世界隻極貝就有wow風格
有唔同技能 要閃要避
有仇恨系統
要打要害

係呀 每日都解世界任 解聲望 仲有好多副本刷靚坐騎/寵物
同好多畫面靚但只配合快餐即食文化既game相比 真係好玩/耐玩好多
由其是好多野都唔可以靠課金得到 要透過玩家花時間心血先換取到
所以得到之後特別有滿足感

同埋魔獸世界最落後地方係
永遠企定定打 硬食怪傷害 有人補就ok 連硬直
最多就係加移動閃招 怪出招仲要有晒提示要你閃
每一隻都係咁打
系統所限無計啦

同真真實實每隻龍打法都有d唔同既魔物獵人真係好唔同

我唔係吹奏魔物獵人
而係覺得佢果個戰鬥風格先岩魔獸世界個故事
故事入面一粒蛋都係一刀比巫妖王收皮啦
但打佢果陣有坦就可以不停擋刀

佢係耐玩
但係戰鬥風格過晒時
我夠膽講佢換風格又成為全球最多人玩既驚

因為最近玩惡魔獵人
仆街得3招會成日用
冇特效 又唔洗閃 企定定打就得
數字遊戲咁
真係手游驚都做到佢依家既水準
如果冇故事隻驚真係0分囉
簡單講隻驚係靠裝備壓怪
而唔係技術

巫師3其實戰鬥系統都唔係特別好
但都好過佢十萬倍
起馬佢打大佬要閃招要檔 仲要出下魔法藥呀果d
有重擊有劍舞

同埋重要有d人話 畫面唔重要
我屌鳩你啦
畫面差就話畫面唔重要
咁味做成佢比屎你食 你都覺得冇問題咪食得屎囉

我反而幾鍾意wow個戰鬥系統，其實咁先高合作性
一人收皮可能連累其他人，幾刺激

岩老一代既玩家
新作有邊隻仲會用佢果種戰鬥系統
唔係掛住個名都冇人屌佢啦

黑沙都拎出來講
2018年都要玩沖裝的m驚
遊戲性得pvp多d變化
打怪得尻刷無挑戰性

不如試下甩左個DBM先打王?

利申WOW已經冇玩好耐

係易學

但難精

講真比同樣既裝等你打

你都打唔上ＷCL

如果你覺得易打咪刪左個DBM佢囉

但係如果暴雪真係禁左DBM應該大把人玩唔落去

以前無DBM既年代真係難打到仆街,果D咩DARK SOUL都可以企開一二邊

我自己都AFK左,覺得隻GAME真係無新內容

平衝弱智

法力不足。。。法法法法法法力不足

同埋講畫面係唔合理

大把INDIE GAME 勁樣衰一樣大把人玩

天堂又係勁樣衰

知唔知賺幾多錢??

POE又係好樣衰,一樣HIT到爆

畫面靚唔係一切

遊戲性先係重點

oom

FF14無人識

BGM真係玩過既mmorpg入面最好既

故事又無食書

依家淨係得翻raiding 同m+
得翻hardcore player會欣賞隻game

guild war 2成個風格都好正，但係真係衰在當年wvw炒粉同副本難打到個個揾奇怪方法打趕客
當年入到去見到人類個城震撼到呢

講真個陣見到藍帖又buff親生仔真係

我真係覺得暴雪班友真係離撚哂地，唔聽玩家意見

所以我等緊新果幾隻hardcore野

你呢D憑感覺講
黑沙 9月全球會員數先突破1千萬
FF14 9月已經1400萬

暴雪走下坡

全盛時期真係冇得彈
個世界大到好有真實感
每個地區都有唔同特色同景色睇
升LV種田果時真係會有冒險個感覺
而家改到全部自動化成隻手機game
所以都係等legacy server

legacy server

講真依家邊有咁多時間玩番，又要行去傳點，飛去目的地十幾分鐘

整包整水 靈魂石，依家睇番都幾反人類

其實打online game係正在果個休閒代入感，而唔係死farm爛farm
我想要既係一個可以比我一班朋友既聚腳點，唔係追任務追level拎skin
就算係農場都好多野玩，灌溉施肥驅蟲etc
釣魚又可以玩技術控桿，
打寶我想個寶長期係度而唔係唔肝活動就無

明明online game可以好多野做但係依家隻隻都係要你追呢樣追果樣

都係想搵番以前種感覺
綁靈魂石、召喚石呢d都係想玩家多d交流
早排打番係野外升LV難得撞到D人多數都直行直過

依家8.0打完raid出左裝 仲要肝黎解特性

其實問題咪又係返返去原點，快餐game屌你老母

以前我地細個打機見到有自由度即係多野玩，可以親手伐木又覺得好正
依家個時代係慢慢倒退返去快餐呢樣簡單果樣簡單
講多次，快餐game屌你老母

自動乜乜柒柒係方便 係縱壞晒D人

玩生存game有人問我入面有咩做
依代啲人打機係弱智

無得課金抽野? 不了

係唔明點解覺得咁都好玩
早排見fd 一路打隻手機game一路食野
成部機放係枱唔洗掂 D人仔都識自己打
咁同睇片有咩分別

中非打

同班friend約出黎打手機game打到恰眼訓

跟唔上依家個時代
玩法仲係一樣

唔知幾時開始排隊打副本
打完係秒退冇下文
想傾番打過咩發生左d咩都冇機會
心諗有冇咁趕
再睇番個隊得番自己好無奈
從此之後一定爭住第一個退
因為唔想睇到 xxx離開小隊。

我無真真正正經歷過初代wow，
但係依家真係個個趕到癲，

果陣打s1 lol完場好多時啲人會賽後檢討上場衰咩，
依家無人會傾返發生咩事

條友吹到跟唔上依家個時代
依家d電話game, 尤其係pc online game移植過去既
有邊隻唔係行緊以前online game果條舊路, 課金商城制
畫面系統仲要低劣左, 多左自動化 唔係倒退係乜
不進則退 唔係倒退係乜 仲好意思講跟唔上

其實佢無講錯，因為依家打機既真係越黎越無追求，人地餵乜佢食乜
就算係挑剔都係多數雞蛋𥚃挑骨頭，而唔係實事
特別係3a trend好明顯，成個遊戲性根本一直退步緊
玩家跟住退既咁wow點跟上呢個世代

覆錯左 講緊online game呀可
on99講左電話game 自膠

依家d online game由魔獸出現開始, 整體變化分別大咩?
都係打副本, PVP , 肝採集製作生活技能 呢幾類元素集合埋一齊

中學開始玩 亞雷戈斯
每日平均玩8個鐘 開荒 推副本
Patch 4.0-7.0 進度都係全Ser第一
到出黎做野結埋婚
明白到你就算幾唔捨得都係要放下
唔可以話係我人生玩過最好既遊戲
但魔獸世界俾到我既回憶實在係無法取代
我一定會記住呢隻遊戲

屌你中學生作文寫我最懷念的事物咁款

韓狗果堆真係不值一提，
上次有趣果隻對我黎講已經係熾炎帝國
但係食課金食到弱智

我得閒玩下爐石 皇室 鬥陣都無咩心機玩wow

話打王企定定數字遊戲
好心del 咗個dbm再講啦

根本唔係wow過時，而係成個遊戲界已經俾手機game destroy晒
又要照顧d 三日香玩家 搞咁多自動打怪/課金系統

淨低hardcore 市場
Console已經霸佔咗大部分
Online game只會愈做愈頹，到wow無人玩就正式完結

ff14食埋Console市場，同pc一個server

其實外掛都係一個整死MMO的元凶之一
不停閃不停飛的Game真係唔想玩

一堆外掛德魯伊採集

仲係懦夫模式無得殺

根本電腦遊戲市場就痿縮緊
ORPG就首當其衝
冇人會再想花好多時間升LV刷裝
又缺乏電競支持同宣傳
所以dota cs個啲可以生存 而wow會沒落

咁wow的確係到中後期就有小小無聊。

當而家個版本你玩到後期 around375 左右，m＋都廢事打 一個星期打場10就算。

個尷尬位係M又打唔到上去， 你要20個齊人夾時間 真係好難。仲要你lock instance，同左一班人打就呢個星期死都要同呢班人玩，又要同server。

但係H就已經全通 咁玩條毛咩。。不如首先考慮將M 變H咁先啦，起碼有得pug下。

依家己經唔再興花超大量時間去玩數字驚
依家全部都係技術驚
一係就即時動作好似屠龍咁
屠龍對裝備需求冇咁大
反而技術係最重要

去Warmane玩翻80 lv 魔獸啦 依家魔獸唔好玩

完全唔明點解樓主講wow數字驚冇技術可言

不如裝個recount check check自己dps先

你知唔知咩叫技術
玩下魔物獵人先講啦
空裝拎把武器都可以打贏隻龍
全程唔食任何一招
就叫技術
wow只係數字驚
企定定輸出 怪打埋黎就全靠裝備頂傷害
你dps咪又係裝備推上去既
同真實打法即時性既驚 被怪打中會硬直
會降dps差好遠

自膠 個思想停左係3.0唔就得呢家有m+

60年代玩到今版開2個月後棄左驚了 身邊d fd一個一個唔玩見住台服越黎越少人但自己又唔想放棄隻game所以上版單拖過左美服 玩到今版開波後唔夠兩個月直式棄左驚 對我黎講過唔過時係少事反正玩左十幾年對隻game好有感情直情有代入感 棄驚最大原因係連續三場M+一件裝都冇出過比我而d隊友就出到靚裝驚死我

覺得樓主講野太武斷 咁都好吹奏mh
2隻game定位唔同點樣比較兩者既技術??

你話空裝完全回避流係技術,
人地團體合作幾十人打嬴1隻副本boss
當中團體合作/配合唔係技術表現既一種?? 合作性仲要比你隻MH高喎

以前出團計dkp
有汗出無裝出咪一樣

得淡笑 近年pc係上升緊都變痿縮緊
你繼續攬住堆大作打飛機啦

樓主其實知唔知咩叫dps呀
講3.0, 打過ICC未 ,0%LK打過未呀 純數字game
話隻game無技術

人唔笑狗都吠

垃圾game
2018 仲係用垃圾畫質食老本

講到WOW可以企係度硬食「當前」版本D王咁

你估速食手遊呀

啱啊 暴雪應該出番個wow2
重製一次
重新講過古仔 呃多次錢

出wow2我一定會俾月費玩
而家個畫質唔係舊玩家點會接受到

利申 舊玩家

dkp有得儲上去遲下用
我野團打M+冇裝就係冇 果段時間個個開始打M+沖緊裝 人地好彩既打三場隨時拎5件裝 同隊另一個戰士同我一齊排都出左4件 第一場唔出裝我諗住下場有機會出兩件 第二場唔出我諗住第三場出兩件我都勉強接受 去到第三場完左乜都冇 然後睇到公會d人裝等好似火箭咁升 我第一件事上暴雪網取消左個月費plan然後係game入面feedback度打左一大篇文屌鬼 淨番半個月月費都冇再login過

笑撚死，拎兩隻完全唔同既game 黎比較
如果aoc 文明 simcity 整到mon hunter 玩法紅多一百年添呀

兩隻game 兩種唔同技術，你係wowlog 拎到90分up 再同我講野啦

不過分分鐘addon 都唔裝就話數字遊戲

聽樓主咁講 我好肯定你唔知隻game賣點係乜

wow從來唔係賣啲咩華麗戰鬥風格

你好小會揾到啲mmorpg有啲好似wow咁流暢嘅戰鬥系統

唔係個個人都鍾意啲技閃嚟閃去

再者 wow呢隻game開個團閑閑哋都20-30人

咁多人咁多招技如果效果再整得靚啲真係唔係個個人部電腦都handle到

越黎越少技 屌你老母改隻烏德改到唔想玩，故事又暴走，8.0玩完主線就屌唔住

企定定打你一刀我一刀叫流暢

盲撐既唔該睇下咩叫打擊感

樓主真係好垃圾
黑沙出名垃圾單機都拎來講
打擊感勁 新時代引擎笑舊時代風格
真係好on9
Pubg槍game 真實技術向
但我鐘意玩COD爽快感
就算同類型遊戲都有唔同既定位啦
完全攞來講 見到講mhw 真係無撚腦

我講黑沙好既地方係打擊感
我上面一早講左佢無副本無合作你盲？
舊引擎一早就要淘汰啦
依家係暴風雪食老本唔肯出錢整
諗住魔獸仲要玩多十年？
mhw既戰鬥風格先係完全乎合魔獸世界既劇情

巫師3刺客重建戰鬥系統？？？
你有無玩過架

我個人頂唔順黑沙果種瘋狂震mon既打擊感 震到想嘔

其實可以教唔震
正常玩唔會震 眼都盲
黑沙有一樣嘢做得好好
斬落去嗰嚇會有少少硬直
做到個打擊感出嚟
唔會好似斬空氣感
但係黑沙衝裝嘅系統真係嘔血
冇咗打寶嘅衝動
打出嚟嘅 飾品 都係拎去賣然後再儲一舊錢一次過買真四王裝
啲裝備一爆咗真係會令人唔想玩
浪費左依隻有無雙風格驚

拎黑沙同wow 比你都真係幾好野，係都拎ff14 黎比啦
又黎一個我比暴雪聰明既人

真心好玩。
但係我玩到排隊王之怒就無玩。
我覺得佢真係設計得好。
除左採集外掛之外，其他外掛冇乜用武之地。

其實呢隻game都真係老啦，online game一老化之後呢，啲人係開始好功利，成隻game就冇咁好玩

我打巫妖王果陣，啲副本已經好速食啦。仲使乜檢討鴉，以前又要羊，又要冰，又要控。我果陣打副本都係人人谷dps姐。

咁我覺得分開睇啦，依家啲jrpg好多都有自動化。
咁如果你隻game係回合制戰鬥嘅，又要升level，咁有自動化幫手真係好啲嘅。

所以world of warcraft 好嘢咪就係響呢度. 因為你要打副本, 其實外掛真係冇乜用.
同埋佢主要嘅樂趣係用外掛體驗唔到。

大家都係打怪
點解唔比得

問題就係佢賺好多錢
但完全無諗過延續魔獸世界
不進就退
食雞就係例子

應該話係wow 本身好著重合作性同埋組隊, 全部人都要知道自己要做啲咩，如果唔係好容易團滅

無野啦，比得比得
MonHun 係打怪，Plant VS zombie 又係打怪，Warcraft III 係打怪，L4D 都係打怪
Darkest Dungeon 係打怪，其實連咸蛋超人大富翁都有得打怪

我屌你老母呀
依家講緊戰鬥系統呀
你覺得企定定你一刀我一刀好玩既
玩多十年二十年啦
唔好同我講咩好難玩啦
果d叫為難玩家而唔係玩法上需要技術
monhun果d需要即時反應 叫做被動回合製就係依一代最受歡迎
被動回合製即是敵方打埋黎
你要即時反應 避 檔 或者唔檔比佢打 一打中就重傷
知唔知咩叫技術呀
你選擇打佢 你就有攻擊既硬直無得即時閃招
你選擇用盾檔佢攻擊 你就無得攻佢
你每選擇任何戰鬥選項都會有副作用 先叫現代遊戲
而唔係wow咁樣on99企係度硬坦傷害仲可以一路輸出後面有人補就得
咁叫技術？
咁叫靠裝備炸
再講一路劈怪一路行路
行埋一邊閃隻王d招叫有技術？
魔獸d副本難打係因為有人唔清楚自己要做咩
同埋最最最重點係裝備唔夠打 先令你覺得難打
睇下mhw隻極貝啦
用垃圾裝或者高手直接唔用裝都可以打得贏
技術唔夠既最好既攻擊或者防禦裝一樣被打2野就會死
你唔洗完全依賴裝備都贏到 就係技術喇

又係講技術，我都唔知你有無認真玩過wow
每一隻game 都有每一隻game 既技術，你用一隻mon hun 既技術以偏概全就話wow 無技術含量
wow 技術含量根本同mon hun 一樣，只不過唔明顯，街外人睇唔明
都係個句，你係wowlog 打到九十分up 再出黎屌wow 無技術含量可言啦

話wow 靠裝備壓制真係笑撚死，唔怪得打街場咁多on9 唔識斷法變羊風箏同控魔，機制又唔做一味以為打高dps 就得，380 裝等打到同個坦一樣dps

了解多啲先出黎吠啦小朋友

或者你可以當組隊搵隊友嘅時候已經係戰鬥的一部分

wow緊係有技術啦
玩孖寶兄弟都有技術啦
不過相比魔物獵人既技術含量絕對係極底
佢既技術絕大部分取決你既裝備等級去增加容錯率
一隻打怪驚 冇打擊感 企定定硬食接招再攻擊就得
唔係數字驚係乜
依家手游都做到依d水準

我只可以講
新一代既驚唔會再有wow果種企定定你一刀我一刀玩法
己經係落後

我都係唔鐘意wow個戰鬥方法 要硬食傷
我覺得瑪奇係最好玩既rpg mmo
不過只限舊版 依加愈改愈差

斷法控魔果d你都叫技術呀
唔怪之得你要盲撐啦

跟本得佢一個死撐姐
市場己經講左比你知
冇故事無劇情冇副本仲要迫玩家課金瘋狂衝裝備既
佢口中垃圾驚黑色沙漠
都多人玩過佢隻魔獸世界
原因係乜
畫面 戰鬥系統 生活就唔多講 唔係人人岩玩
但人地隻馬都係特別做一個騎馬系統
魔獸隻馬講到尾只係模組加速左

都係果句架啦不進咪退囉
食雞已經係一個好例子
魔獸世界霸左咁多年
黑沙依d泡菜驚都可以同佢揮
就知魔獸要重做或者推新作啦
全球最多人玩既驚GTA5
佢都唔係一出就己經係gta5啦
佢都係不停改良改良再改良先有今日GTA5

市場潮流趨勢係咁 而加個年代係講玩 資訊爆炸 係啊係人都知game要有故事性 畫面好睇乜乜物物先好玩
但係換個角度想 如果你係暴雪 你夠唔夠係呢個速食年代仲重本整隻wow2？而加個市場已經唔再係8 90後 當年既online game主要係出比d學生哥玩 現在都係 變既只係我地唔係學生哥 而現今既學生哥都唔會玩wow呢類要時間既驚 只可以講一句時代變啦 唔中意都要接受

識唔識打機，分黎做乜撚？

市場講左乜俾你知？ 講左黑沙Revenue 唔夠wow 高？你邊到搵黑沙多人玩過魔獸既data? 我是但search 2018 PC best selling Game 都只見到monhun World 同wow, 黑沙影都無

不過順帶一提，monhun world total revenue 都係低過wow, 你依個論點就收皮啦

我唔阻你表達wow 唔好玩既論點，我只係覺得你要比就拎隻mmorpg 黎比，而唔係拎一隻根本唔同類型既遊戲去話魔獸應該點點點

當年第一次喺街同對面陣營隻揪 嗰個緊張感冇野取替到 打到成隻手都係汗

當年開十幾個伺服
個個都要排隊先入到
主城爆滿人
依家十幾個伺服合成一個
都唔爆
冇競爭咪冇進步囉
我就真係講唔出黑沙魔獸之外出名既online
成個台服就台灣人玩最多
一上巴哈睇排名就知
以前討論度年年第一
到比lol搶左
跟手一路跌
係8.0大福宣傳先回升番d
始終佢嘅玩法
佢既戰鬥系統係差

亞洲區無人玩一回事
人地外國ser仲有大把人玩
你地唔鐘意玩一回事
我玩過咁多隻online game
係wow比到我沉迷既感覺

同樓主掉轉
黑沙玩左幾日就無玩
反而返去玩返魔獸...
不過一直都係自己玩 同齡人都唔玩呢種

FF14無人識就無是非

隻GAME04年出14年啦
個底係咁玩法

發現樓主接受唔到MH以外既玩法
一直起度吹奏MH玩法比魔獸好, 但2隻明明玩法/類型都唔同
唔知佢點解要咁堅持夾硬比較2隻遊戲

然後講到魔獸,黑沙以外無出名既online game
同期隻FF14唔屌打黑沙?
論人氣 論故事 論音樂 論遊戲性 邊樣唔係屌打黑沙

廢時人地話我鳩嗡, 睇下IGN評分
FF14 9.2

黑沙 7.0

建議樓主吸收多d資訊先好出黎獻醜

坐井觀天好得人驚

魔獸講求你對職業 副本 技能嘅熟悉 每一樣野都需要花時間去研究 而加新果啲所謂嘅MMORPG隻隻都淨係買畫面 啲副本咩又都唔使避 完全0代入感 是但搵個人玩都可以玩得勁

樓主無撚左影

黑沙都可以拎來比較，笑撚左
黑沙只不過係一隻要沖裝備，可以pvp 既單機game
無交易，無副本，無腦打怪,pay2win 既垃圾game
。一開波俾佢個宣傳厄鳩左，又話史上最佛心公司又咩又柒，抱住興奮既心情買左2499包（唔太肯定價錢）

利申：玩到知道無左基本online game 既特點就無玩，仲退埋2499 好在未課過金

原袓一出玩咗幾年後無玩，真係幾addict
宜家都重係月費制，重生存到，係勁嘅

所以我話黑沙除左戰鬥系統需要d技術做得比較好之外其他其實唔太好玩
你講到魔獸依家點好點好
假如佢出2你味一樣照奶
問題就係佢賺左錢唔再出新野
咩都唔洗改
只係改改戰鬥系統己經大把人番黎玩

pvp係會打唔中miss喎 你當evasion流架 佢唔彈隻字出黎同你講打唔中姐

魔獸世界04年出
家下2018年
唔講台灣ser
支那同外國ser仲大撚把人玩
黑沙? 10年後仲係到先講野啦

你都on撚9 唔出新野?
9月改完版家下12月再改
咁叫無新野?
魔獸個劇情 你隻垃圾黑沙比得上?

戰鬥系統好？打擊感係ok既，pay2win 點撚樣好？

但一隻單機game ，戰鬥點撚樣好都係單機game，點同online game 比？

我之前都仲有朋友玩緊黑沙，隻game 出左兩年未夠都已經少左8成人， wow 已經出左幾多年？除左香港台灣少人之外，其他地區仲大把人玩，外國就更多

我講緊戰鬥系統
咁多年都只係數字驚
wow跌左唔至8成人啦
由所有伺服排二千人
到依家所有伺服器合一都主城冇乜人

根本唔關戰鬥系統事
戰鬥系統根本完全係2種類型
如果用黑沙個種玩法，根本做唔到20-30人有條理完全可以分工合作既玩法

無過時，
好少game做到佢二三十人合作打團本。
開荒果陣邊有dbm 提你幾時避技？
戰鬥系統無問題，你有真係玩過既，
點會企定定到打，忙撚到仆街呀大佬。
我反而覺得佢專業技能宜家廢廢地，
再改改佢或者跟返個版本balance返會好啲
咁搞落去魔獸代幣只會愈黎愈平

wow 要好撚多時間打，人大左自然無時間玩
4.0 曾經拎橙仗ge 術士

忙到仆街唔代表打擊感好
唔代表戰鬥系統好
佢係一哥更應該帶頭創新
多人副本係佢係亞洲死因
依家依代人唔中意打機打到番工咁
又要追進度
所以越來越小人玩
歐洲成個生活節奏都慢d
唔洗好似亞洲咁趕
邊個話一定要人多打副本先好玩
GTA5得4個組隊打劫銀行咪一樣好玩

戰鬥系統同畫面真係好重要
只係注重故事去睇小說啦
去睇下魔獸世界動畫做得幾好啦
入到game另一回事

你都識講啦 人地主打多人副本合作故事性
大家都唔同類型 同類型既邊隻勁過佢？
都唔知你比咩撚野 鐘意玩單機咪去單機
cs同cod比
PoE同d3比
都唔係問題
黑沙你咪同其他泡菜game比囉
橫掂隻隻都差無撚幾

你有冇睇過我主題講緊乜
我由頭到尾都係話佢戰鬥系統過時
要做一個全新系統先會多人玩番

打rotation都過時
定你唔識追dps亂打就算
仲有避aoe+解機制
仲多野做過你玩mh
ff14發揚得山口山raid機制幾好

抽其中一個機制出來講

已經亂到仆街仲要8個人一齊完美解
否則滅團打左10幾分鐘由頭打過
死一個都會打唔切
你mh 3貓?
依邊一貓就玩完呀

依家講緊戰鬥系統
要為難玩家有幾難呀
mh整隻龍
被打中一野無論幾多血立即死
一入場有毒氣每秒扣10血
隻龍勁細隻加上攻速加快2倍
爆大絕一定要你用d矛跳先唔洗死
咁夠難未
問題根本就唔係難度上面
你醒未呀

其實真係off 得topic
樓主由頭到尾都只係堅持黑沙同mh 好玩，wow 應該跟佢地個系統，玩rotation 係on9 因為無打擊感

又話市場上黑沙玩法受歡迎多人玩，我用data 覆佢2018 pc game 根本無黑沙份就潛水唔應我
話wow 無技術含量，其他有心巴打係ff14 拎埋圖出黎解釋個機制，樓主就話唔化monhun 玩法無技術含量，根本九唔搭八

講到尾九成係打mmorpg 打得唔掂就開post 話隻game 設計有問題所以自己打唔好
得啦得啦知道黑沙mon hun 世界第一啦，返去玩單機game 啦柒頭

問題係佢難在唔係無理的難度
唔係話加速幾多倍依d挑戰人體極限
唔洗就住就住打
你正常係解決到
但你做錯少少野就會累到成隊輸左
之後dum春果種感覺
依類型遊戲個戰鬥系統
姐係rotation
其實依家已經進化到同打格驚出combo差唔多
一堆野要背+仲要睇能量計
想玩得高一層就要背埋隊友的rotation
知佢幾分幾秒會最大爆發
你再調整番幾時出技又唔影響自己dps的情況下提升全隊輸出
根本係動作+數學遊戲

樓主覺得你依啲唔係技術架，要好似monhun 咁既玩法先叫有技術，wow 同FF既技術含量好低架咋！
(但又唔知點解樓主唔post wowlog 以證明自己打得好勁

黑沙除左pvp我都唔知有咩技術
(我自己都有玩日版 ,一隻63獸娘一隻62男忍)
不過pvp都係睇裝+糞平衡職業多過技術
打怪都係沖裝當無雙除草尻fing
打得慢會無效律升得慢
ro拉火車仲有技術過佢
最有技術係之前玩生活撞海怪

講錯
獸娘得62

我都係強調每隻game 都有佢自己既技術，吹奏自己鍾意既game 無問題，但完全無需踩其他game 去show 自己隻game 有幾清泉，尤其係樓主依啲on9 到震既論點

黑沙除左pvp係無技術可言
佢主打都係pvp
黑沙我上面講左 佢缺點係有好多
但係佢戰鬥系統打擊感係好過魔獸好多
mh更加唔洗講 全真實化 一刀一刀劈落去 需要即時應對怪物攻擊做出相對反應。而唔係on99企定定硬食傷害打就得

事實就係魔獸世界己經小左好多人玩

屌你老母垃圾智障換篇劇
將啲人氣角唔係黑化就殺晒

你要玩技術含量既game就玩csgo, pubg果堆啦
魔獸世界擺明係玩合作性 成班玩家一齊打個副本
mh你最多都係得果4條友 仲要只要1條友識打 其他果堆人唔死就無問題
黑沙唔洗講啦 由頭打怪打到尾都係單機
online game最重要緊係玩家之間既互動性 1條友打得哂不如玩單機game得啦

依家講緊戰鬥系統己經好舊

舊還舊
唔好玩還唔好玩
舊就一定唔好玩？

其實dd同補係食一招就死
其實係要閃避技能（屌你就係你個on9搞到我完全唔撚想奶
其實坦係要開技擋而唔係企係度面坦

而你講打要害根本做唔到
因為大部分都係「指定技」
而且30人團如果仲分部位傷害bz 垃圾server頂唔順（老玩家留唔住，大部分我識既人都係對住技能欄/血條尻㩒

最後，雖然wow係有啲過時
但係擺明就同mh 係唔風格

我到而家都搵唔到一隻pvp比龍之谷更加好玩既game
有無介紹

咁我想問wow 少人玩同你之前講既論點有咩關係？
遊戲潮流從來都同技術無關係，唔同遊戲唔同玩法就會有唔同既fans, 早六七年流行dota 類型，早一兩年流行fps 既食雞，咁係咪代表隻mmorpg 要不斷更改個核心玩法去迎合主流？

有三十幾年歷史既俄羅斯方塊咁多年都無改變過核心玩法，到依家咪都係有一大批忠實fans，遊戲受歡迎程度會隨住市場既口味變更，魔獸小左人玩係事實，但絕對唔代表佢應該成個系統改變

不過算，你唔鐘意個玩法就踩到佢一文不值，社會上都見怪不怪

手游你老母

游你老母

提示係ui
其實樓主拓過m未

有玩過naxx應該唔會講出佢既野

心水ching
佢就真係mh 玩上腦咩都係似就好
講返句
Wow出世個陣 芒亨條精蟲都未生出嚟

大陸廠商就好似樓主咁人雲亦雲，主流興乜就瘋狂推出類似既game，結果就好似黑沙咁曇花一現

再講 芒亨依啲出極都係紅幾年
憑咩同online game元祖比
你係老Mc 幾個人圍住玩個時
Wow成10幾20個人推緊boss
講到尾芒亨刷撚完就係等新
Wow就大把玩法

最撚仆街都係依家個寫手
無6版7版個智障劇情嘅話上線人數肯定多一倍

Btw仲有78版啲神兵

Oh btw

mh同wow係兩隻唔同類型既驚

rpg同mmorpg比話wow冇打擊感

不如話fifa冇gt既速度感

再者你話戰鬥系統過時冇人玩

戰鬥系統有分過時唔過時？

我當真係過時

咁又如何呢

唔同戰鬥系統都有唔同嘅支持者㗎啦

仲有你不斷吹捧嘅垃圾黑沙

過多10年都仲喺度先講啦

要吹捧自己喜愛既game唔係咁㗎

仲要踩上咗神抬既驚真係

你唔好講到跌左8成人係因為你隻黑沙架
依家全世界MMORPG /ONLINE GAME都大倒退
戰鬥系統? 一隻出左14年既GAME你想佢點改?
如果要改成個引擎既話 同出魔獸2有咩分別?
你屌魔獸家下個劇情鳩鳩都話可以屌

講真，我覺得魔獸最神的地方係。
佢個系統真係從根源去消滅打怪外掛。當年online games係極多外掛。好多games壽命都因為咁變到好短。
但係魔獸係令到打怪外掛無乜用武之地，而呢隻game係真係自己參與先至會好玩。
至少果陣我玩左幾年，都好少見到打怪外掛。

正正就係出魔獸2
重做整個引擎
絕對9成玩家都會貪新鮮番黎玩
佢做得好自然留得番晒d人
GTA都唔係一出就GTA5咁多人玩啦
都係不停換引擎加新野
依家魔獸唔係話舊引擎舊系統唔玩得
而係真係過左時
現代驚追求貼緊真實感
魔獸世界作為動作線上驚
動作系統真係好唔掂
無打擊感 所謂走位真係走過去閃左隻王果招野 然後講到尾都係企定定你一刀我一刀數字驚
無人物加速系統 無滾地避招系統
同依一代追求真實感既驚己經相差好遠
因為成個系統都係你一刀我一刀
所以遊戲性係有限制
你講既所謂合作成份都只係在依個限制下增加難度
而唔係真係做到果種緊張閃招再還拖既果種應對真實感

黑沙除左畫面靚 有比較貼緊現代驚既戰鬥系統
同馬系統
無咩野贏到魔獸
魔物獵人個風格就好似魔獸世界故事入面應該有既戰鬥系統
加上魔物獵人世界出過FF既貝希唔知乜
都係要有坦補輸出
要打極貝難度都係好大
更注重個人技巧大過裝備

公道d講 魔獸世界同mh係同一年出
魔獸爭霸就早多mh 10年出

你知唔知魔獸個世界觀幾大?
話整就整?
GTA5同GTA2個故事成個都唔撚同晒啦
你點樣整一隻新魔獸2之外
又保留返家下呢隻魔獸既野?(魔獸最重要既係劇情)
當年未講幾個大更新已經要用3-4年先整到出黎
家下咁多年多左幾多野呀? ON9
講到好似企係到打木椿王咁?
你有冇玩過魔獸 做過開荒團阿 ON9
一味吹黑沙打擊感好撚好 騎馬系統好
你吹黑沙有野好都唔係問題 係撚咁踩鳩魔獸真係好肉酸囉

佢應該係第一個出勁既裝備不可交易跟死帳號
同埋打怪無用打幾野就爆lv
重點係副本
一開始任務無ui難做到想屌老母
要上網搵攻略先識解

難做就唔做？
諗住玩多十年？
魔獸世界最後結局一係汁柒左佢
一係出第二代
依加係有本錢出而唔出
整係講戲
五六年前己經講緊話出戲啦
拖到五六年後先出到
都無問題 起馬佢有出到
依家係魔獸位置己經咁多年
係時候要革新

我未經歷過60lv年代，我係地獄火先至正式認真玩。
但係果陣d任務提示其實已經算幾清楚，我個人覺得，都會話你知目標嚮咩方位。

解任升level 呢個系統係唔錯。
同埋佢利用左warcraft呢個已經有知名度的系列，令到佢更易成功，同埋玩家更有心機去了解故事。

笑撚左 你邊位?因為你踩鳩佢無打擊感 無畫面就出比你?
外國服大把歐美人仲玩緊
台灣咪多得你呢D重畫質唔重內容既玩家
所以咪收晒皮囉

利伸: AFK左好耐 8.0無返過去玩

魔獸世界遊戲性太強啦 其實game比唔上
就算其實新出遊戲好吸引 但玩唔過1年
但wow係就算幾時玩返 都咁有樂趣 唔會厭倦

當大家都唔玩
佢自然要出新
同60 70 年代比歐美人小左幾多人玩魔獸

你都痴撚線
拎魔獸最風光時候比?
花都無百日啦on9
你黑沙唔拎初初一出同家下比?

花無百日紅啦

其實上面已經有人反駁左你好多次
魔獸係唔可以企定定咁你一刀我一刀打到完場

再講MH重弩/長槍玩防禦流咪又係可以企定定咁打, 又唔見你咁講
你話依一代追求真實感
但係咁碌地而碌地又有短暫無敵時間又有幾真實

每隻GAME既遊戲性都係有其限制架啦
你唔係想講MH無限制下話?
唔同遊戲呈現既緊張感都有所分別
遊戲性果段講到1999 唔知你想表達D乜

BTW速刷貝爺咪又係5-10分鐘一場 有幾難

bfa的確趕左唔少客仔 但係都唔代表魔獸係垃圾game
in fact魔獸仲係係mmorpg系列穩佔一哥位置
只係百貨應百客 你唔鍾意唔代表大部分人都唔鍾意
利申: bfa玩左一個月 afk

到底樓主有無玩過魔獸
無技術可言都Up得出
Rotation
斷招
開技擋招
位移技 迴避
同你MH 所講嘅有咩分別
係多左個CD
CD 仲考多你一樣唔可以鳩避鳩用技

玩開法職
幾時開Buff 幾時開瞬法技
達至DPS最大化
全部都要技術
唔係你話有裝就得
開荒嗰時
比你著住上個版封頂裝你又打唔打得贏新raid

睇怕你都係啲 淨玩DD
坦補做緊乜都唔知
DPS又唔夠跟唔到團
無人要嗰啲玩家嚟啦
覺得悶無人怪你嘅

利申返
90年代入嘅玩家
宜家主要玩FFXIV

我本身都想打文解釋wow 既技術含量，不過諗諗下都哂尻氣，無玩過都話，樓主有玩DH 都可以話無技術
係，今個patch DH 係少技禁，不過DH 體質注定要輸出最大化先吸到血，所有細節位都要做得好先打到高分
不過講黎都哂尻氣

你地唔係諗住可以同劉馬車講道理呀

唔怪得條友咁痴線 此POST已完

最少一半時間都係你一刀我一刀

黑沙點比呀

好似冇人講diablo4
冇人期待?

真心 依家翻去玩都係想睇個故事 想睇班人物跟住點

呢幾年BlizzCon撚左diablo fans咁多次邊個仲會期待

望下早2日

burning crusade 後期已經 quit 左 game
daily quest同flying mount 攪到完全無哂引

btw afk 明明就係 away from keyboard, 幾時變左做 quit game?
唔明點樣可以keep住 afk 幾年都唔會自動log out
真係睇到R哂頭

７０時代玩到而家
呢隻ｇａｍｅ好多香港玩家都係垃圾黎
講緊咩都叫人帶 ｄｐｓ垃圾 打ｒａｉｄ唔洗多講
唔係針對全部香港人係只可以話十幾年黎 香港垃圾玩家個%多過台狗好撚多

睇完上面班友就知點解
只係識少少皮毛就當自己好識玩 之後就話隻GAME冇技術
上版大秘成日見到D法都唔撚識斷嘅撚屌

利申: 唔敢話自己好勁 但有上版WCL台服獵人ALL-STAR第一都叫證明到自己

重有 根本冇細心投入過就屌咩職業個個一樣
我認同近幾版係咁同到D特別技能個個都有 例如嗜血術果類

但可以講得出個個職一樣果D相信9成又係玩得唔深入又學人屌果D

同埋classic wow 出左
可能會玩返

我都好憎同香港人玩 如果佢個ID或者公會名似香港人我唔會組

係中國人改咗個意思，以前TBC同WLK，中國文化部唔比通過，佢地會話自己afk等開新版本，但係一等等咗2,3年後先開，果陣個人已經冇咗影 所以中國/台服afk可以表示埋唔再玩

基本上中港台團都打過晒
呢隻GAME D香港人
分裝又多多野講 出錯又有理由 重有成日遲到早退
講多兩講又嘈交 之後又瘋狂小圈子

利申多次冇針對香港人 但對比起台狗 香港人呢D CASE真係COMMON好撚多

我打開pve.
我覺得魔獸係自從成就系統之後開始變質，個個跟團都要po成就，重現實過返工 。
尤其是班大陸西入侵之後，係咁速度速度，速佢老母真係，搞死曬成個氣氛 。

有玩過下都知個個職都好撚唔同啦

好彩我以前跟團都係跟公會。
都比較少跟G團。
果個公會係台仔開，其實一開始氣氛好好。但係後尾有個撚屌入左來，開親團都係咁屌人，我頂佢唔尻順，直頭退團算撚數 。
果陣玩開補德

一樣還一樣 我見證過80時代佢地入黎 知道大家幾撚憎佢地
但點解係係呢度講..因為近年果D X登公會 (邊邊都好啦) 係雷到係個SER出撚晒名 d台狗都驚到見到個公會名就唔組
當然某d會然會話自己唔同佢地啦

我想講就係係咁屌隻game呢樣果樣之前係咪應該反省下自己其實係咪真係識玩/咁好技術

重有 連登有個叫xx世界嘅香港人公會
入面班人周圍係團本公頻用廣東話傾閒計洗人地頻
重有我見佢地會用大陸仔果d咩 ss fs terms
真心睇唔過眼

排隊王之後我無打啦....
我真係唔係好頂得順d氣氛。
起碼80lv果陣，大家個focus點都重係大陸仔

咁又真係唔太好 。
至於你講雷人果樣野，講真，呢d game, 跟團之前睇一次攻略好基本 。不過有d仆街係都要做free raider 都唔緊要。
我都見過有d人係連基本concept 都冇，見到腳底有古怪野係唔識避

有成就都好多雷人

好多呃成就，講真，你打個G團做金主，竟標裝都會有成就

佢地個心態好似大學做功課咁 你地知要點打就得啦 我唔識又有咩所謂 你地幫我執手尾啦 然後出395

老實講 等唔鐘意大陸人文化
但而家個生態咁 係呢班人迫出黎
我自己組人都要check下分數果d 真心頂唔順

話說，而家係唔係全地圖都實行緊「流動等級」呢樣嘢

講真，咁最起碼，dps循環都應該熟掛，有d dps低到嘔

講咁耐都唔明
無論你點玩都好
魔獸世界都係離唔開企定定你一刀我一刀
無論你點打你都係跟住隻怪1234
而唔需要隻怪每一次攻擊你都要做反應
你硬食就得
依家己經唔興佢果隻舊式打法
我講個例子
mh有盾既職業可以檔 唔開盾就無檔既
每個職業攻擊都有硬直 硬直其間被打你無得走
所以要選擇好打擊時機
太刀有看破斬可以無視一下攻擊唔扣血
但用唔岩時機就會比怪打中
無論你點盲撐都好
依家魔獸既玩法就係你一刀我一刀 你唔需要處理佢每下攻擊
你只需要開技
有補就得
裝備好說頂到
裝備差就比佢秒

你係咪真係有玩過魔獸?

巫妖王之後就冇玩
最近番黎玩惡魔獵人同死騎悶到仆街
玩左2日己經棄驚

想問玩左2日可以體驗到raid d咩？
你坦過傳奇？
未撚打過就係你一刀我一刀補上去就得？

魔獸8成時間都係企定定打
長槍你咪試下唔好檔係咁打囉
或者全程檔唔好放開個盾
最重要就係每個選擇都有優缺點
而唔係1234就得

速刷極貝係高高手先做到囉
打野團100場都過唔到一場
講到技術需求咁低既咪單刷囉

玩2日己經知道悶
仲玩？
個遊戲性姐係個底子設計已經係悶
孖寶兄弟舊版夠多人玩啦
出新版改變玩法變年度大作
你都唔撚明

你冇技術唔代表隻game冇技術成份
你咪慢慢原地打囉

佢本質就係咁
唔計避招你味一樣要行埋去企定出技

屌原來真係痴撚線

真係戇撚鳩 呢隻驚滿等打RAID先係開始
打raid既精華亦係靠親身開荒先體驗到
你玩兩日野外打小怪就好似睇通哂成隻驚咁

學你話齋
你咪試下玩坦唔開技硬接王技
或者玩補全程用快刷技補
掉轉諗 MH都可以硬食完招野 食水再硬食
唔好以為MH有秒殺 WOW就冇技秒殺先得架

王既拉法 小怪處理方式 特殊機制既運用
自身/團隊減傷 爆發技能 職業配置
以上所講既亦因每個團隊而唔同 亦因為咁樣raid 先好玩

咁用返你個邏輯
你咪試下1234鳩撳咁睇下玩唔玩到囉

都講明速刷,有得揀固定點解仲要打野團俾人雷

活係自己思想既人真係好可怕
總之就我地唔岩 佢岩晒係啦

所以巴打們唔好哂時間覆啦，由尻個post 沉

佢鳩嗡當秘笈 聽完笑下算

講到尾
味就係1234囉
開左技係唔係硬接呀

咁長槍舉盾都係硬食姐
MH咪又係離唔開 正方圓形三角叉叉

成日咩你一刀我一刀
你估當D3玩咩
打過高層M+未
知唔知DH 劍舞可以幫人無傷檔監獄王技
知唔知豬王老3有招破甲
你可以嘲過黎幫坦硬食咁隻坦唔洗風爭唔洗比人擊飛
知唔知放斧頭果陣可以用劍舞硬食
呢D唔係技術係
根本唔係隻GAME無技術,係你知既野皮毛都極點

成日話咩MH比反應
屌咪又係刷到爛熟曬個流程
你話你1條命無死過爆機就技術
如果唔係你講既技術完全無意義

你玩競技GAME真係技術啦

人地打左兩日野外小怪就睇通成隻game啦

人地可能MH殺幾隻奇面族當爆機呢

咁佢真係舊GAME黎
要大改即係重新整一隻

我有聽過好多人唔鐘意WOW，真係未聽過人話WOW係「你一刀我一刀」

每隻GAME都會完
佢都差唔多啦

劇情開始on9

mh開盾就唔可以攻擊
開盾移動就慢
mh既攻擊全部有硬直 同埋有組合
大劍三段攻擊最後一段最痛 要打中第三下傷害先出到黎
鐵靠山活用時機就好重要
你做錯就會被怪打中 打中你就會有硬直或者倒地

相反魔獸就真係1234喇
被怪打中一樣繼續1234咁打

仲死撐緊

咁大家玩法唔同姐。
如果夾硬要講，你wow一樣要斷法同走位

講真，兩種games 都係睇你打到有幾熟姐。
MH一樣可以片手頹打，或者勁人可以太刀打反擊

有一點wow係的確，你就算技術幾咁好 你一樣要farm一定嘅裝備先得。

raid王多數有dps check，我全程一招都唔被打中 完美走位 全部mechanics做齊都唔一定會過到。但係MH的確如果你完美走位 完全唔被打中，你用把最廢武器都會打得贏。

其實唔一定...
因為MH有限時.... 我試過二代，新手唔識玩，片手打大怪鳥，斬味又唔夠，敲到timeover

話魔獸易玩 肯定唔打PVP.... 大秘境M10+ 史詩RAID

你可以話1234 但真實既係 除左廢物 其他人最少每1.5秒按一次技能
1.3秒內按好 唔係無得無縫接技能 每個技能有0.1S既空檔 DPS就下降到無眼睇 一場王戰最少6分鍾計
240次技能 無得按錯 唔係打到唔TOP 85% 要打到橙色top 95%? 你仲要背哂所有Boss技能範圍 能夠走1步 唔可以走2步 要計好傷害 能夠硬食唔死 唔需要躲 我7.0 每場BOSS WCL一定要打到99% 唔係根本唔算PVE 通關
最難唔係一個人做到上面推野 係一團20個人要做到TOP 90% 先可以開荒史詩本 唔係靠裝備堆死個BOSS 咩野MHW 算鳩數啦 垃圾GAME

講到最尾一樣係1234
依家唔係講緊佢既難度
依家係講緊佢既打法己經舊時代式打法
計dps 接技能1234計傷害記走位之後都係貼身1234。全部都係魔獸世界式玩法。而唔係依一代興既立即對應式玩法
我講左好多次啦
近年全部大作都唔會係數字驚
怪打你 有出手動作 你需要作出反應 而唔係用血量硬食 而硬食左會有倒地 硬直效果
而唔係硬食左當無事 有人補就得
而盾既作用係真係開盾先擋
無開擋唔到 開左又唔可以攻擊
每個選擇都有優缺點
而唔係有盾等於你多d防可以食多d傷害
你講到mh唔洗斷法咁 炎王龍果d你估唔洗斷 仲要收武器先斷到
極具 黃道殞石掉落黎 你走唔到去唯一既點就即死 依d都係好有副本feel
跟野團可以打幾日都過唔到

賺左咁多年錢。完全無聽過暴風雪想開發第二代
不進就退無聽過？
我由頭講到尾都係話佢戰鬥系統己經過時
所以流失咁多玩家
你仲on99死撐
孖寶兄弟出得耐過你啦，一轉玩法立即年度遊戲
我只係聽到暴風雪要出暗黑破壞神M
60 70 80時代都係最佳遊戲
唔好講既依家速食市場冇人玩
GTA出咁多隻 隻隻都多人玩
GTA5更加係全球最多人買既驚
但佢都唔係第一隻就己經係gta5
佢都係慢慢改版出新作
根本依家唔玩既人就係對魔獸世界依個玩法悶左
依家全部大作都係講求即時 打擊感 畫面 真實性
而魔獸世界只係得番一個爛撚左既故仔

係咁拎GTA同MHW出黎比較
你係咪弱撚智?
MMORPG同呢2隻GAME比?
GTA每代故事都唔撚同啦
你講到MHW咁撚威?
當年隻魔物獵人Online又去撚左邊呀?
走去拎單機GAME同一隻ONLINE GAME比較
真係弱撚智先做得出

魔獸硬食技原來可以當冇事

你話係戰鬥系統令玩家流失 咁你又知啲人係因為戰鬥系統唔玩嘅？ 有冇啲咩證據可以支持下你嘅觀點？

人地玩左兩日架!

仲有你話出二代 當佢真係出啦仲要用埋你所講果啲所謂合流嘅戰鬥系統 咁果隻仲係咪魔獸？ 叫暴雪出隻新game好過啦 出咩魔獸二代姐

除左硬食你有第二種方法唔食傷害？

你連人地個重點係問乜都唔知就咪出黎柒啦
你知唔知你企響度硬食一招 你唔知會整死自己
仲有機會整死隊友
拎上版金加洛斯黎講 你咪試下企定定響度食波囉 睇下你D隊友會點

佢絕對可以創造一個新既戰鬥系統
反正舊野就應該淘汰
賺咁多錢，隻驚咁多年都完全無改變
故事又越黎越衰
當年我都有買書黎睇

玩過好多MMORPG魔獸係真係要用腦玩 點樣可以DPS最大化 點樣出減傷會冇咁痛 咩時間應該抬血
呢啲都要諗 唔係你所講咩1234就ok 真係懷疑你到底有冇玩過

咁你係味9成9時間打怪都係硬食傷害呀
咁你係味硬食完一樣可以出技打呀
乜撚野叫真實性呀
比怪打中無硬直補番血就得咁味就係舊時代打法囉

明明依家都係避少一刀就俾個王秒，你又係嗰啲玩完LFR就當玩完隻game嗰啲撚樣？ mythic+7/heroic以上全部都喺要閃足每一招，隻隻boss都相當唔同，打斷晒啲技，避少一次食一下就補血補唔切㗎喎，喺得自動排隊打嗰啲垃圾先可以企係度

而加嘅戰鬥系統有咩問題MMORPG本就應該係咁玩 講黎講去你都係覺得唔夠真實姐 建議你都係玩返啲即食game可能會開心啲

似乎係你唔識合呢隻GAME多D
不過用返你果套 又唔見MH會打打下把刀彈走左?
D龍直頭可以搶走你把武器添啦
點解MH咁垃圾 咁唔真實

dps最大化依然係1234
出減傷無咁痛只係裝備問題
咩時間抬血係技術問題
依個都係戰鬥系統 一部分
依家就係話佢戰鬥系統己經過時

MH 用翻滾可以無傷避技又真係好撚真實

mh係會彈刀既
仲可以斬尾破壞部位

樓主做咩係咁針住wow黎講，你應該慶幸仲有一隻online頂左十幾年都可以收月費黎經營到，有手機game之後香港仲有咩？

我冇研究所謂玩法，咩類型既，只係記得以前好細去表哥屋企玩過夜，見佢戴住耳機用咪黎玩，望下先嘩有成40人係個場到，我表哥好似指揮官咁，一路口講一路手不停禁，睇左佢玩到凌晨，都滅左團有20幾次，果時做咩一隻遊戲可以做到咁高技術，咁需要團隊合作，一個企位錯，一個坦打唔住隻boss都累到全家，係我當時眼中既所謂online就係尻斬2下d怪仔，過場影打2下個boss就得既，完全比隻魔獸嚇到，記得之後就問左表哥好多，聽講升到隻上40lv用左唔知幾多個月。

依d全部都係技術問題
依家係講緊舊式打法己經吸引唔到新玩家

你要講真實感呀嘛
你個人拎住把大刀仲可以左右咁碌黎碌去真係好撚真實
補水就可以補到血都幾真實呀

講真，如果真係1234, 一早外掛橫行啦。
其實魔獸可以內置有寫script功能，你可以將1234 group埋一個制順序放，我試過，係冇用

因為暴風雪係大公司
認真經營唔係迫人課金
應該帶頭再次帶起online市場 而唔係睇住佢沒落
一隻驚頂左十年己經夠耐
係時候出第二代

1234？唔洗睇時間軸？唔洗睇你有咩資源係手出咩技最好（例如mp 怒氣 連擊點 ）？每個本時間軸都唔同 每一次出技你手上有嘅資源都唔同你同我講係1234？
出減傷冇咁痛只係裝備問題？你有冇玩過坦架？

根本佢就連最基本咁認識魔獸都未開始過
就響度屌人地機制唔好 玩法舊
真係咁多問題 就唔會到而家仲未沒落啦大哥
其實你係咪滿左LV 又冇人同人玩果D
跟住就屌人地垃圾GAME

下，魔獸版版都有新打法㗎喎...
啫係mon hunt條條龍都要爆頭斷尾都玩咗十年以上啦，唔喺系統問題而係睇嗰啲dev點樣去塑造隻game

同埋你前半話站樁打喎 真係玩到真。endgame有邊個會講得出呢啲嘢

淨係當年奧山可以打幾日幾夜
你隻垃圾黑沙做唔做到阿?

見到你用mhw gta ac 呢d例子黎同魔獸比就知真係on9

wow係一隻game經營左差唔多十五年 要換系統絕對唔似電腦換parts咁簡單
你講既例子 全部都係同上一代獨立既新作
同類型既黑沙 ff14 gw2 推出時間都唔知有冇wow一半 系統較wow 新穎絕對合情合理

出wow2就更好笑 先唔講吸唔吸引到新玩家加入
新系統能唔能令舊玩家buy係一個重點
另一個重點係舊玩家係舊ser玩左咁耐既心血 佢地又會唔會接受真正從零開始？

wow既戰鬥系統可能係好舊
但從數字上我只可以話你知仲有好多人接受呢套系統

我覺得樓主都冇試過玩任何一版本嘅end game content 認真玩過嘅一定知道去到後面喺可以有幾hardcore，有裝備除咗喺入場券之外作用唔大(例如 370同380中間差嘅喺唔夠5%整體數值，不過要打mythic 嘅話最少要380先會留位俾你)

呢條友擺明係紫裝灰腦

好懷念中學果陣每個禮拜三日40條傻仔8點半坐定定打MC BWL, 其餘時間鑽研打法天賦樹嘅日子。功課都唔撚做

上版專精DK DH M+可以打到24以上
你真係有玩過團本or大秘?
冇人物操控性都夠膽講得出
你知唔知當初WOW係第一隻人物可以跳起,脫離本身Online game既地形貼圖限制既mmorpg?
身為一個DH可以夠膽講人物冇操控性
你個空格鍵壞左?跳唔到第二下&開翼?
人物冇加速同位移? 兩充能dash同後跳冇係技能書拉出黎??
DK就真係跛腳仔角色啦,但係你知唔知自己開冰錮同綠盾可以幫坦頂到王幾多下?硬食到咩技?
一下一下?你DH唔開5分鐘CD魔化金身你吸得番王打你幾多血? 幾時應該用死亡之握去斷d不能斷法既技?又或者幫坦拉隻怪番黎?
玩過魔獸之後,我自己真心食唔落坊間d年度mmorpg大作囉
一個團本20個人,每個都知道自己負責d咩崗位,咩時候做d乜野 乜撚野叫企係道食住王技12341234
知唔知咩時候嗜血開爆發 咩時候收刀食術士粒糖自救?
一個大秘境5個人 知唔知副本入面邊隻怪可以控住Skip(唔入戰)唔打? 王既次序點最近? 隊伍職業配合有冇得走捷徑(跳船 跳落差)? 總共打幾多隻怪先蓄夠%至可以過關?
3個輸出知唔知點樣分配自己既爆發?第一波出咩combo 第二波cd緊點打?
1個坦知唔自己頂到幾多波怪,可唔可以一波到王前全清? 幾時頂唔到要向隻奶比信號求救? 識唔識計自己隊友既爆發間距? 點樣拉怪隊友最舒服?
1隻奶媽知唔知 咩位開減傷? 邊個隊友最廢食晒技(好似你咁)要重點睇住佢? 知唔知幾時可以幫手打埋一份? 知唔知點控自己d魔唔洗人等你坐低食水包?
驟眼睇咁多online game 冇邊隻個系統係深得過魔獸
係芒亨係都好技術向 但4條友齊裝一眠16大G 一騎10秒4倍無雙 有邊條龍頂得住唔比人屠?
講緊係團本一隻王 可以因為各種原因屠番你一頭三四晚
你話個遊戲引擎舊,新引擎你想點樣繼承到上面種種既魔獸元素?
佢每一版都等同新一代 要你去吸收同適應 依d唔係叫進步緊咩?
點解暴雪要還原基本步出懷舊服?唔係因為好多人適應唔到新一版 比個空間你去行番舊野?
如果你真係有咩驚天地泣鬼神既咩魔獸世界2
我真心求下你去做暴雪設計師 咪係度齋呻上連登求認同感 更何況上面冇咩人認同你

執柒咗佢啦暴雪
自從有咗Activision 同Metzen 退出
6.0後劇情不知所謂
7.0算係咁 對比wod實在好玩得多

點知8.0又整埋堆柒嘢出嚟
悶到on9嘅warfront
仲有azerite titanforging
為刷而刷 打到上去仲要輸rng

pvp就唔講了
無人玩嘅

最大問題係以前班人有熱誠
同community好多互動
依家就錢已袋理撚得你
成個reddit twitter俾人屌到仆街
一係當睇唔到 一係就當你9up 整game嘅嘢你識條鐵
等收皮

利申:由tbc玩到bfa
幾個月前決定棄驚

雖然近兩年改版已經做得好好
但老實講我情願佢出過隻新
依加唔嗲唔吊，新得黎又唔夠其他game 新
又冇左以前隻feel
最近呢兩版都係玩返一個月就想afk
可惜mmorpg 真係冇邊隻威脅到佢

一句：公安部有甚麼事可以幫忙(普通話)

回錯sorry

係要出過隻新
不過樓上有人想打多一百年

泰坦戰鑄 7.0已經有
神甲系統比較上好過上版橙裝啦
橙裝令每隻角玩唔同天賦 以及練小號既成本上升
每日上線解特使WQ 唔係真正為刷而刷 輸比RNG?
雞流堡悶我認同 但係好明顯係做比岩岩120無耐既人去提升裝等

打擊感 打擊感 打擊感

不如魔獸出隻單機rpg啦
實大把fans買

一直都講緊如果出過隻新又要符合你果啲所謂真實打擊感咁果隻已經唔係魔獸 一係就叫暴雪出過隻全新mmorpg 講咁耐都唔明

你見佢上面成段野唔睇
只睇插魔獸唔好玩既留言就知咩事

大家都有玩過魔獸
點解你比到好似唔係玩同一隻game
你咪試下企係度食技囉
滅多兩次比人屌你踢出團隊咋
自我中心到無撚得救
係咁拎其他game既特色黎同依家魔獸有既缺點黎比 然後踩到地底泥咁 屌你老母生埋d弱智仔出黎
Btw講得出企係度硬食d技真係估你連h都無點打過唔好話m

咁隻王係唔係企定定同你打
除左出技要閃外
其他時間都係企定打

依加魔獸最大缺點就係戰鬥系統過時
dps斷法坦你講果d技巧全部都係建立係依個系統上面
依個系統十年前就好興既 因為隻隻都係咁
依家時代唔同架喇
睇伺服器十幾個合埋一個就知

魔獸3.0正
之後越黎越垃圾
8.0係垃圾之最

其實係咁屌魔獸無聊 垃圾果D
係咪冇打過高層同埋M團隊

裝等無320唔得玩，但拎既裝只有340

直接送成套385比你好唔好

激流堡已經等於保送你隻野上全身340啦
咁都仲唔滿意呀?

慘得過到而家仲未有一隻rpg類online game超越到佢

痴撚線，激流堡打齊340 就可以打raid 都有人唔滿意
唔好撚聽樓主尻up 啦，高裝等唔等於高dps 架，理解下自己本職個rotation 仲好啦，search 下自己wowlog 個分同睇下人地twitch 就明個分別係邊
wow 係易學難精，想打得高分有好多野監控架

以家已經唔興玩online game 全部都轉晒玩lol dota cs呢類即時競技 wow仲邊吸引到新人玩 以家仲玩緊既基本上都係老玩家 簡單d黎講wow只不過係食緊老本

講個笑話
魔獸係企定定打可全清 （包括最高難度)

再講多笑話
以twitch 既直播數黎睇，魔獸長期1xk 以上

mon hunt 好少見過5k, 黑沙簡直係笑話,
魔獸過時? 嗯.

唔洗m 啦
隨團企定定打可以唔死
真係話你勁

食老本都有食完嘅一日

咩game 食老本都有食完既一日，咁dota 類型game 以閣下之見係咪又應該轉monhun 玩法？

喺兒登唔俾反RTS戰棋
想俾班細蚊仔追住嚟咬？

monhunt 何嘗唔係食緊老本
果條友都short short 地

樓主假膠 papajoker朋友？

應該開發新玩法
而唔係停留係度食老本
玩家始終流失緊
同埋黑沙直播小係正常
除左pvp外冇野值得睇
競技類先多人睇

mh改左幾多代
越改越好

玩法冇變喎ching，加幾個新武器，一兩個動作唔係咩大改變

wow 改左八代
越改越好

條友痴線

我好努力嘗試理解佢既思路，但真係無個point valid 呀大佬

根本佢都唔識隻game 同佢咁認真解釋做乜

8版返黎玩得果兩日就好似睇透曬隻game咁

唔單止係wow, 係樓主成個concept 錯撚哂
本身都諗住唔覆，但見咁多巴打推得咁過癮又忍唔住

可以超越到魔獸而又係同類型嘅game 我淨係諗到ff14
黑沙

其實係，超唔超越到我無玩過唔敢答，但起碼叫同類型遊戲，黑沙我真係完全唔明點比較
學樓主咁講，其實黑沙個gameplay 算係mon hun 版wow, 但好受歡迎咩？ 無論睇直播人數遊玩人數同總收入我都完全唔覺受歡迎

算啦 佢根本就唔明 wow 同mh個分別
mh十幾年出左咁多代 "獨立作品" 先有今時今日佢所講既打擊感 畫質
wow 更新舊引擎 加新野佢又唔接受

搬d實際數字出黎講啦

Source:

上圖係wow 世界知名公會 Method GM Sco開台拓荒其中一日既觀看數字
最高峰係16萬人左右
根據TwitchTracker數據
同類型既GW2同FF14
所有channel加埋都係10萬人

事實就係魔獸即使係以你口中 舊戰鬥系統 舊畫質 無打擊感 企定定1234 你一刀我一刀 既玩法
都多人睇過你瘋狂吹奏既 "新遊戲"

條友根本無理過實際數字
一味鳩吹mon hunt / 黑沙最好

市場決定一切
去睇下大陸隻我叫MT4, 玩法抄足魔獸
多人玩到仆街
由騰訊代理的《我叫 MT4》面世僅 2 個多月，季營收即飈至人民幣 15 億元，躋身季內新遊戲收入榜冠軍，賺錢能力媲美《王者榮耀》及吃雞遊戲《堡壘之夜海外版》。

因為我叫mt呢一個系列，係源於一個叫做我叫mt嘅動畫系列，而果個動畫系列根本一開始就係講魔獸

Mh咁多年咪一樣係咁撚樣玩

最多加多幾把武器幾隻新怪

咁又新一集

戰鬥系統咪一樣冇乜變化

同埋唔該

要比既搵返隻同類既遊戲去比較

Arpg同mmorpg係冇可比性

個隻垃圾黑沙就收撚返埋佢唔該你

銀鱗胸甲 五金一件

我叫mt 其實當初係個作者記錄返玩wow d趣事

即使睇番暴雪之前報告既數字 只係反映出玩家數大不如前
但係從來無證實過數字倒退既原因係因為戰鬥系統舊 甚至乎係佢口中你一刀我一刀1234 既打法

我都唔知佢玩緊乜game, 你一刀我一刀，回合制咩

佢用黑沙 monhunt做例子 笑到cls

咩撚野黑沙
同暴雪比挽鞋都未夠啦

其實樓主都係想講wow果種戰鬥模式重係lock死咁打人

如果改到好似battlerite果款咁 就岩哂佢心水

到呢家仲講緊 劉主呢

依家啲留言佢駁唔到嘛，咪潛水囉
你試下留言解釋wow 既技術佢好快又會返黎覆你"咁係咪你一刀我一刀？"
樓主啲留言其實差唔多

以前玩Warhammer online, D 人會撞埋一齊同卡死好正

wow 我覺得要tag 嚟tag去好煩

依加魔獸最大缺點就係戰鬥系統過時
我都幾肯定如果魔獸唔係依家呢種raid型玩法既話會即刻收皮

利申我唔識點樣打到好似mh咁閃黎閃去 隻王走黎走去仲要打個有十個制以上既rotation仲要瞄準

1234都驚你唔識禁 全團t2去打mc 比夠你玩隻t3獵人都驚你禁唔到50w FPS

Dps
垃圾iPhone 選字

啲動畫好撚正 特別頭幾季
但係後幾季劇情已經爛晒

第一季隻歌改得超撚正 連個op都似到十足

唔講咁多即刻loop返先

YY翼開起，麻煩樓主踩水死一死

樓主:就係瞄都唔洗瞄 自動lock死target 所以就係過時玩法

等睇樓主拍片喊住罵魔獸過晒時

我諗樓主技術過人應該做得到 都係我太垃圾先會覺得D舊屎野好玩

仲未計要監控自己buff 同資源，仲有留意王條timeline

可能樓主以為WOW係坦同DPS原地企係度123123123123,補師狂補就得

如果轉左咁既玩法
我諗9成wow player都玩唔掂
變hardcore game

佢玩左兩日九成打緊細怪升lv, 升lv 就梗係123123啦on9

樓主有冇玩過柏德之門同絕冬城之夜

同埋樓主話WOW係數字遊戲
黑沙又何嘗唔係有得沖裝,你件裝既數值會影響你打怪既速度
到最後都係單機係度無雙D怪,睇唔出又有D咩技術含量

十幾年前開始已經泡菜仔已經不停整呢類無雙型遊戲
其中一個好例子就係C9

我覺得要舉例同WOW比較既話起碼都舉TERA啦

因為黑沙根本無野好直播
同埋黑沙都好搵錢
衝裝課金既人數好多
課金幾十萬衝東既玩家都有
我唔係將2者做比較
黑沙我講左佢除咗戰鬥系統新式d外其他全部都唔好
魔獸個系統用左十幾年
戰鬥系統就係1234依點無得否認
你唔會需要每一下攻擊都去諗點閃點避點反應
用肉身硬食就得
盾牌都只係裝飾品 唔會話開盾冇得打 開盾減9成怪攻擊咁
你講再多既技術都係建立係佢依個系統之上
人流小左人玩
咪就係因為玩法吸引唔到新玩家黎玩囉
講到咁正應該觀看量第一先岩
點解玩家係咁退出
根本唔係咩冇人玩mmorpg
而係隻隻都咁差
魔獸做一哥但竟然係睇住online市場係咁倒退而唔係創新做一隻全新既系統出黎吸引舊玩家同新玩家黎玩
問題係暴風雪錢唔係賺唔到
再係咁落去成個遊戲市場都會去晒競技類果邊
唔再有人玩mmorpg架喇
佢一出新魔獸肯定係年度遊戲
不過你地都係盲撐
玩多幾年汁柒左佢算啦
都係果句 隻game玩法舊
吸納唔到新玩家 食老本
遲早汁
巫妖王人流量同依加比就知小左幾多

既然WOW就黎執柒既話不如講埋FF14

一隻game冇野好直播都講得出

建議樓主走nga開個post

黑沙直播打怪？

你唔會需要每一下攻擊都去諗點閃點避點反應
用肉身硬食就得
盾牌都只係裝飾品 唔會話開盾冇得打 開盾減9成怪攻擊咁

拿係咪呀，你一話魔獸多人睇好玩好有技巧樓主就即刻上水copy 返佢之前打過個啲野出黎架啦

公道d講句 係樓主心目中只有微觀操作先係技術

魔獸raid既精焠係宏觀操作同埋團隊配合

你單純以戰鬥既mechanism 去比根本無意思

因為你只係單純去睇一方面既野

由佢講得出隻王出技唔洗諗點反應去硬食
就知佢根本冇打過d高階副本 團本啦

用打野怪果套黎睇魔獸？你個世界唔好咁細啦

btw 糾正下你，wow 唔係1234

係1234 Shift 1~4 Alt 1~4 F1~4

小弟唔係話玩得好勁 叫係有跟過下團拓過下荒咁囉

打團我淨係打補既 我夠膽講 呢隻game無可能1234 囉屌你

樓豬無聽過 唔識呢d唔出名既驚

一定俾RL屌到爆開，技又唔閃，水又錯位

諗番起都記得

d撚屌輸出明明做既野都已經少 屌你仲踩圈

我打補睇撚住咁多人血條玩都無中咁多

過時？年年都有人講，但年年都仲未收皮

總結下樓主講左D咩
1. WOW唔創新
2. 技能1234太悶,拎盾都無撚用
3. targetlock就係廢GAME
4. 畫面唔夠3A單機GAME靚
5. 打本得數字無攻略無技術

有缺請補充

九唔撚搭八

用單機3A大作同online game比

你唔好撚拎中國象棋黎比？

我諗未來幾年內魔獸真係要收皮既話
應該係出現左挽救唔到既決策失誤,或者大改版太差趕走哂D玩家(不過通常都係屌住咁玩)
要收皮既理由真係輪唔到個系統過時呢樣野

佢世界得Micromanagement
佢以拳王既標準去衡量世紀帝國呀

其實樓主講wow個戰鬥mechanism係無錯 真係lockon 1234就可以打中人/怪
無得避/擋 普攻/大部分魔法

但係重有一班老玩家buy加上無新mmorpg取代到 都吹佢唔脹

其實佢一開波講到牙斬斬咁仲以為佢真係當raid boss菜咁切 真心左

而家去打返兩三個版本前既raid boss真係切菜咁架

想當年想80lv hunter單刷鳳凰 比皇子當菜咁切

揸架
血dk磨死佢

只能夠講個玩法係唔同
唔能夠兩者客觀咁直接比較
咁樣不如問黑沙有無排大技同減傷次序先？
又問下有無團隊走位？
有無換坦轉場？

老老實實mhw 打完你唔會覺得同團隊合作好大影響囉
玩家都係自己玩自己 係好撚忙呀 自己好撚忙囉

其實係打到武器phase搞唔到個假死仇恨分離成場reset左

一隻game冇野好直播

呢句真係神經病之最
痴鳩線
block 左佢算

6. MH果種玩法先係技術

不過我覺得最難打既單刷，係未改之前黑廟既第二塊面，大力又死 細力又死

wow就係一個冇商城，唔洗課金既公平遊戲先可以維持咁耐。

7. 黑沙世界第一，不過無乜好直播

係bwl1王

而家改左，好易

講真魔獸 除左美工，食書，唔聽玩家意見，真係無乜野係值得屌

聖騎磨爆

係 我由一開始同樓主嘈已經強調依個係遊戲個核心玩法 你屌尻一隻game 既核心玩法根本無意思
如果隻隻game 都因應主流玩法去改，monhun 過多幾年又應該點變？俄羅斯方塊依啲game 又點解幾十年都無變過但仲有一大堆fans? Mario 個玩法再玩都係離唔開跳跳跳依個核心玩法

第二個重點我反問樓主既係點得出MH / 黑沙玩法係現今流行？ 我睇完所有數據都得唔出MH 係依幾年最hit 既online game 玩法，單從樓主一句我覺得wow 好悶，無視市場趨勢以及自己對wow 既片面理解，就將wow 定義為過時遊戲，簡直係低層次到不得了

8. 冇打擊感

9. online game 應該可無傷打王，因為咁先係技術既表現

個人覺得呢代mh打擊感唔高其實

你都on撚9?
吸新玩家咁撚易咩
家下online game沒落緊
課幾十萬衝裝好巴閉?
上古世紀陸服有人用幾千萬rmb玩添啦

垃圾驚黑色沙漠多人玩過隻魔獸世界

聖騎多兩條血姐
死騎先係磨王
血騎壓迫眾生 真hero class

要比較資產仲可以睇eve online 佢地打仗真係燒銀紙

熊貓人個版 我試過打H血色一個人單挑旋風斬隻BOSS

eve 真正金錢戰爭黎

呢個市場整咩online rpg 都死架啦

依家D人互屌多，無社交元素 好快摺埋

港台區死左 其實其實地方都仲幾多人玩

其實咁講丫
得返一隻食老本既wow 都唔係一件好事

係，港台區真係小人玩。
無論乜game 入到港台都係小人d

得罪講句 唔係TPA贏到S2 LOL港台跟本紅唔起

咁多年黎，果d打正旗號挑戰wow online
game仲有幾多係度

夢之歷險

勉強計，仲有GW2, FF14呢2款

你唔會需要每一下攻擊都去諗點閃點避點反應
用肉身硬食就得

由呢一句已經知你活係野外小怪 以及LFR 亂鳩咁打既世界
不過又唔怪得你既 玩得兩日體驗到d咩呀

過時係真
但係我就係入面識到一班朋友
有邊幾隻game可以監控所有人dps hps
打第1同補第1果種榮譽感
其他game搵唔到

咪你老母
汁你老母

屌你老母

巨商

屌鳩暴雪同網易出埋d手機d3都話撐你阿
係到屌埋d 1234 無打擊感

玩狂戰
打擊感100

用mmorpg同esports 遊戲黎比又係智撚障

Massively multiplayer online role-playing games
點解mmorpg沒落個人觀點係因為d人唔願意花時間去培育自己既角色
esports類既遊戲（爐石 LOL Dota 等）可以短短10~30分鐘就體驗到成果
速食文化亦係咁誕生 所以先有商城RPG 各種課金全身+9

不過客觀黎睇商城rpg 又完全威脅唔到wow

wow衰咩呢

warforge- mmo應該付出同回報成正比 我farm mythic竟然同heroic warforge同stats 完全講唔過

artifact/legendary - 系統完全唔討好 死磨爛磨 升小號又麻煩左

mythic+ - raid已經一星期20小時 off day比我坐下org上/2 9up下咪算 仲要搵4個團友跑成晚5人 中學時期可能受得起 人老左太辛苦了

而家年輕人唔會咁有規矩玩同你wipe幾星期再咩epgp分裝架啦
嘻嘻哈哈30分鐘玩一場lol吧

放棄啦 佢講黎講去都係
打擊感打擊感同打擊感姐

睇左呢個POST頭8頁
打擊感...
打擊感...打擊感......
打擊感...打擊感...打擊感.........
樓主戇鳩仔摺埋啦...

其實 wow 係 RPG, mh 係 Action Game
唔同類型點比較啊

呢個真

利申 狂戰玩家

樓豬話大家都係打怪驚所以係同類型

quote 返樓主

"大家都係打怪game 點解唔比得"

妖 你地d驚打打殺殺好殘忍囉
要好似candy crush咁先好玩架嘛
打怪驚都係辣殺

樓主覺得wow係數字遊戲
又唔洗避王技
講到淨禁1234就可以過m raid

你地咁樣 條友點答喎

樓主依家覺得覺得自己好L 慘架啦，明明講事實，點知咁多盲粉連登仔，佢先廢是同我地嗌咋！

眾人皆醉佢獨醒

molamola 個天才走左 連登水準日益下降

你係美服wow打競技場上到2000分先講呢隻game冇技術成分啦

屌你老母 睇左profile
原來係劉熙車呢件垃圾黎

依加既mmorpg做唔到月費制
冇人大量課金好快汁
但有課金就港台幣戰士
我由頭到尾都無話魔獸垃圾 冇技術 唔好玩
我係話佢戰鬥系統己經舊
好簡單諗下魔獸未來。玩多十年玩到個故事完全換晒新人
定係依家暴風雪賺到錢開發一隻全新系統去延續魔獸世界
小左咁多人玩一定有原因啦
其中一個原因就係戰鬥系統己經唔夠吸引
新手一加入由1lv開始己經係1234
1234就係個系統主旋律
你點打都好 到最後引係企定放技1234
你唔需要應對怪每一下既攻擊
魔獸開發第二代 唔會影響依一代玩家
正如有天堂同天堂二一樣
喜歡玩舊式既一樣會留番係度
喜歡玩新式既會去玩新魔獸
問題係依家佢賺到錢但無諗過將來
魔獸只會越黎越少人玩係事實

你覺得馬車會打機咩
佢電腦都無

汁你老母

你前幾頁唔係仲堅持緊 mon hun式玩法先係有技術含量？
魔獸只係1234 硬食技 你一刀我一刀 既數字遊戲

依家你又話自己無話過魔獸無技術

I say 1 2 3 4
You say 1 2 3 4

講真唔計pve
只講pvp/rvr 既話
Warhammer好玩過wow好多
係垃圾EA迫一隻完成既game趕住上市
如果遲多一兩個patch先出既話
會無咁快收皮

懲戒騎 祭品
果時開荒基爾加丹會成日屌d FD特登死比懲戒騎沖dps過我
我一直都唔明 死左人聖騎有加成 點解DK冇
勁唔公平

但pve raid 先係wow精粹

咩副本既丹丹

死人+dps 既戒騎
應該薩墓

1234
1234
1234
1234

樓主又上水啦yeah

又有得笑

跛腳DK既惡夢
薩墓Nerf死左龍噴冰DK
大量非站樁王 逼9我玩DH
個感覺好似揸開86 但係突然揸Impreza咁

呢隻驚好玩在個競爭元素
dps你同天賦同裝等但又打得低過人咁你就要諗點解
m+有人打到19但係大部分人10都未過到
要講技術既大把野可以講
對hardcore玩家嚟講隻驚一流

宜家我淨玩m+無raid
raid實在太食時間

玩貪食蛇都要技術 高同低咁解
我一直都係講緊戰鬥系統舊
隻game食老本冇未來

跛腳DK既惡夢
薩墓Nerf死左龍噴冰DK
大量非站樁王 逼9我玩DH
個感覺好似揸開86 但係突然揸Impreza咁
覆錯自膠

去應徵暴雪設計師啦
Fatfat呀

要打高dps係睇對隻王既熟悉程度
打多幾次己經公式化知道幾時要做乜
裝備更重要

不過依隻game己經冇未來
冇新玩家加入
舊玩家不斷流失
唔革新就等死

岩呀 唔知mhw同黑沙依家同最高峰數字差幾多呢

呢個post娛樂性好豐富

要速刷龍要睇對條龍既熟悉程度
打多隻野幾次都知道佢咩動作出咩招公式化幾時上去斬
裝備上左去夠大力左殺快左更重要

開放造句

打多幾次已經知要做乜
嘩屌你第一個入method 既香港人仲唔係你？

痴線!
以樓主既資質洗入method?
佢開多一隊搶首殺啦

屌唔怪得識到劉馬車，真係物以類聚

痴線 佢隻DH空身接招 1234隻王就死左 仲開咩隊自己打啦

有啲人要打100次先明，有啲人打10次就明
同埋宜家全部人都係嗰10個裝等距離啦
無得賴裝
講等死講咗10幾年
幾時又有wow killer

唔啱聽既說話 你想唔想聽？
啱啱玩完呢隻驚 我發現左d野
你唔覺得企定定1234 好過時架咩
雖然你隻驚世界觀好大 不過打擊感好差
今時今日咁多大作
每一次攻擊 都只係跳一組數字
尤其是隻驚既戰鬥系統
你每次都唔需要應付王既招式
除非你可以克服到呢一樣野
如果唔係 你無得同黑沙MHW鬥呀...黑沙鬥呀...MHW鬥呀...鬥呀...

你咁樣問, 人地又要扮睇唔到架la

Ching 岩呀

DLLM
摁錯正皮
負皮呢個po
當年唔瞓同對面部落鬥進度嘅野你識鐵咩

我用戰坦打m信使
明明開左盾牌格擋都比招虛無鞭笞打死
屌 垃圾game
都係mhw同黑沙好玩d

其實樓豬你想玩d咩唔公式化嘅game
LOL都公式化啦咁講法

算啦過多幾年就明
一間大公司諗住一隻game搵二十年錢食老本唔開發新一代遊戲都咁多人撐唔怪之得mmorpg冇人玩啦

MH都係同一種玩法食左咁多年老本

風水佬呃你十年八年 樓主鳩吹過多幾年就明

佢針對既戰鬥系統同畫質
完全唔係wow老本喎

算啦過多幾年就明

算啦過多幾年就明
一間大公司諗住一隻game搵二十年錢食老本唔開發新一代遊戲都咁有樓主撐唔怪之得MonHun World冇人玩啦

而家主流mmorpg真係要好似魔獸果種爆lv先開始先得，
唔需要再升lv係個世界自由自在做自己野，
以前果種升lv game唔岩呢時代

你講緊個玩法過時
但事實證明無過時
我叫MT4個玩法就係同魔獸一鳩樣, 人地兩個月剩係大陸叫15億人仔
大把人Buy

不如話我叫MT4個玩法抄鳩WOW 咁都兩個月就15億冥幣

oldschool runescape

黑沙
自己google睇吓 oldschool runescape幾多人玩啦
舊時代mmorpg根本就仲係好多人玩，魔獸今個expansion自己整得垃圾就賴畫質賴玩法

持平啲講
未贏嗰時都開始紅嘅

重推廣輕批評而樣野我諗連登仔唔會明架啦

哎屌，樓主真係睇得好準確，唔怪之得我隻350獸王獵打得咁差啦，原來係因為隻驚冇打擊感淨係可以1234（有觸發技都唔㩒得要保持1234呀)
利申：休閒Pve，唔係為左黑鐵都唔會刷第七軍團聲望

佢真係抄到捉

好多人係玩嗰份回憶、遊戲背景/世界觀

利申 冇玩過mh
Wow十年玩家 近年改版玩兩個月afk咁

我都覺得mh淨係碌兩下劈兩下條龍再碌兩下
避唔到就食水再碌 打夠血條龍又走左去
你又食水又跑地圖又碌下又劈兩下咁
打足幾個鐘條龍就會死咁
其實有咩打擊感

所以話 你都唔深入玩隻驚點feel到佢有咩重要技巧呀

講真魔獸一直都有進行材質更新 唔係話個畫面跟唔上 而係隻game太大如果係你要嗰啲好華麗嘅畫面根本好少電腦頂到
再講戰鬥系統根本唔係唔洗走位 你試下係pvp企定定係到同人打保證你死得好慘

企定定放技能

放條片出嚟去反自己啲論點

人地條片主要係講隻Game 嘅改版
仲有提埋以前嘅魔獸係點（經典版）
同你講嘅魔獸 系統唔變 係一個相反
你想表達啲咩

如果你意思真係話魔獸 哩種MMORPG Rotation 1234*
唔合時 你都係去信暴雪 要求整返隻食雞版 魔獸 啦
根本隻Game嘅核心玩法係咁
你要成個系統轉嘅
佢仲係唔係嗰隻Game？

再講 法師唔企定定Cast
同你重弩可以邊行邊射無分別

就咁睇左兩分鐘
已經見到要近戰放波炸水元素
集合引直線再跑開
三分一地台變黑要走
仲未計返生後有D風要食
有D風要炸左先汁地板個MARK

說好的企定定呢

咁講啦故事線爛左好撚多版

消耗哂本身warcraft堆故事

商業角度計有咩野好得過20年都仲維到本
MH online 有無keep 到20年

喂你唔好咁 你要人地而家搵隻唔係wow既又捱到10年既姐係叫佢唔洗回姐

打m raid搵定個靚位就1234 roll face
利申：萬年奧法

算啦過多幾年你地就明
MH先係真正食老本

mh+無雙，呢兩兄弟

邊部機出芒亨就買邊部機die hard fans既我，都講唔出芒亨要求既技術一定高過wow

兩隻唔同既game其實點比，唔通碌住黎避就比行住黎比高技術啲？

學上有位巴打講，你試下pvp企定定打睇下會點

你識條鐵，魔獸只係1234

btw 樓主講到MH 有20個skill 要出咁

我只係見到隻王企定定移動距離極短
而隻坦都只係拉打 被打中唔會有任何硬直倒地或者無法攻擊狀態
輸出既移動距離都係極短
根本上就係打靶咁打

講得出呢d, 證明你只係睇片當打左.

我睇你連咩時間開技換坦都唔識

其實根據樓豬所講，要將芒亨果套套落魔獸度打，俾怪打中會倒地，咁坦係做咩，不停俾怪打>>起身>>倒地

定係其實改到25 / 40 人衝埋去斬隻boss

咁其實隻game係魔獸世界定芒亨世界

見住隻近戰跑左成半個場叫移動距離都係極短

仲有乜MH有龍係全程火車唔停低

跑完係唔係硬食攻擊？

其實mh有一隻怪係用左仇恨系統
咁坦可以做咩
就真係睇你點玩

唔係

痴撚線，跑完要硬食
咁跑黎做乜。

點解低能到咁都問得出

唔係硬食攻擊
咁唔洗要補啦
隻王都打唔中隻坦

竟然有人會理樓豬

屌佢老味條傻鳩係咁死，打幾個鐘係度拓坦，都唔係拓王，位又跑錯，技又唔開硬接，王頭向人群，人未齊又開王
依家掛3號風球，你可以收工

係啊，wow 不嬲無補架

你以為係補師？錯啦佢地其實係暗牧/鳥德同元素薩

屌
原來樓主玩緊另一個時空既WOW
唔怪之佢既理解同我地唔一樣

如果可以企定定回合制咁你一刀我一刀咁打王，我就唔洗響團隨俾班唔識轉身避古翰招凝視，唔識避波嘅手殘撚搞到收皮

諗起以前未改寵物入隊會自動熄嘲諷時，總有班弱智仔入副本照開嘲諷搞到亂晒仇恨，打大秘唔識路又要自己行曬時間。

黑沙請著樓主做打手真係睇錯人
竟然蠢到去踩WOW

M+比賽 d痴線佬可能20分鐘內打完一個副本
普通玩家可能用緊勁少少既裝 都會超時打唔完

如果魔獸轉做mh咁樣幾肯定1080ti 都頂唔順

隨團掛機算啦

等我幫下佢先
有呀，果隻叫Everquest, 1999年推出
即係WOW 既老豆

好易比人踢
放水打就得啦

爆發完一波 直接企係到

打擊感去左邊

有隻賊dps仲低過兩隻坦

用緊2080
黑沙都唔洗請人啦
你一張月卡都係百幾蚊
黑沙一個土豪洗幾百萬
我就係番黎玩番幾日
發覺技能學晒
得幾招用
打怪企定定你一刀我一刀
以前巫妖王就唔覺悶 果陣隻隻驚都係咁
依家就真係覺得好撚悶玩左2日棄game
依個玩法系統真係好悶
你地講再多都只係係依個玩法系統上增加難度
但實際上都係依個玩法
無視覺效果無打擊感
無錯 又係打擊感
真係好重要又講多次
打中隻怪同打空氣其實係一樣
變成無論你出咩技 都係果一野動作 同普攻無分別
不過傷害話左數字好睇d咁解

所謂既打擊感其實只係打落去果下卡一下frame
唔明噴一堆墨汁出黎又有咩打擊感可言

只要係有動作原素既game
都追求緊真實感打擊感畫面
你竟然話唔重要
就睇下最垃圾既黑沙
佢起馬攻擊技能真係一個多段數攻擊技能
而唔係好似普攻一樣咁斬一野不過傷害高
人地戰士就真係做到好似烙印戰士格斯咁
相反魔獸戰士得跳，轉圈圈都仲要極長cd
話打擊感唔重要唔怪之得你地覺得依家魔獸無問題
你同我講下近年有邊隻大賣既動作game係無打擊感
就連無技能既上古卷軸5都有舉盾 重擊 硬直啦

乜黑沙好重打擊感咩 我只係見到D特效一鳩野飛出黎
然後個畫面好多光影好似好靚咁
要講打擊感都係格GAME好D

唔好問我做咩拎格GAME黎講 樓主拎MH出黎先

真係玩到眼到殘 成個畫面係咁閃閃下

不嬲由頭到尾的尬係話個戰鬥系統過時
唔符合現代年輕人最愛玩法
暴風雪係遊戲界最出名公司
唔創新都仲要有人支持
一隻game玩十幾年都未倒就緊係勁啦
但唔代表佢可以一路堅持到落去
依家係完全無話要開發第二代
十年前佢個世界觀個地圖做到咁大的確係好勁
不過時代過去技術係咁進步
依加要大公司整出黎其實唔係問題
只係時間耐,唔會話整唔到
有冇需要咁大咁解
依家越黎越小人玩魔獸係事實
越黎越小人玩mmorpg都係事實
原因唔係mmorpg唔好玩
而係最出名果隻魔獸十年不變
其他又垃圾
咪小人玩囉

再講要做要好似黑沙咁嘅特效 開團一定lag到hi

黑沙似無雙
佢打擊感都唔算好
不過係有花過心思設計技能應該係點出先
起馬佢格檔真係格檔 有移動技能
打怪都係切菜game
因為無副本所以我都唔想玩 我棄左3次game
講pvp既話黑沙係好難玩
打據點戰係幾熱血

多段數 你自己唔玩賊呢啲有連擊技嘅職業，怪得邊個？

每一種唔同嘅遊戲都有佢嘅特色架啦mmorpg就應該係好似魔獸咁玩 你咁講不如叫啲槍game 整到mhw咁好冇？ 仲有中槍要即刻瞓低如果唔係夠真實

實會有樣野叫做開自己特效關人地特效
唔要特效 唔好咁閃喇
大佬我招死亡打擊你都比番d動作我呀仆你個街
我玩死騎起馬都有幾招野出下
仆你個臭街玩惡魔獵人 玩坦系既
技能小撚到丫
又係全程睇佢普攻
同埋依加真係唔興出技係打一隻
以黑沙做例子 全部技都無話設定你只可以打中一隻
只要你武器揮中 果個距離就有傷害
姐係魔獸2隻怪疊埋左
只要你招技係打一隻既
你武器揮中2隻都只會扣你揮中果隻既血
依d咪舊式打法囉

有冇打過團本同高層key呀？睇佢普攻？你試下打10+key同團本睇佢普攻呀 睇下你死唔死
減傷覆蓋同拉怪都忙到你hi啦

又一個自己=全世界

貼緊真實唔係完全真實
係貼近真實得黎增加遊戲性
依家打機點解要買張靚卡
就係為左睇靚畫面 睇靚特效
依2點魔獸無 算數
你永遠出技都係一刀一刀
大佬動作可唔可以比多少少
你果招霸氣d狂斬又轉身又成
視角上睇落去都好d
永遠都係企係度
普攻就原地劈
技能就跳起劈 有時技能都係原地劈
咁味數字game囉 出技只係普攻傷害高d
大佬巫師3戰鬥系統都唔係好啦
人地都有設計過動作 滾地後向後劈係點 第一刀又係點 都起馬係真實動作game
而唔係企定定 你永遠果刀就係咁劈落黎
我又永遠果個動作劈番黎
咁既系統唔會吸引到新手
老手不斷流失
劇情不斷暴走
結局唔洗講

我只係會同意佢一樣野係定點LOCK 系統好難吸引人

原因唔係唔好玩 係難學難精

舊既olg 玩既唔係畫面同系統
係情懷啊

自己1.40開始睇
自己宣傳動畫做得咁好睇
隻牛仲一野撞開敵軍
番到game味就係企定定射囉

上面都講過 如果整一隻符合你要求嘅魔獸2果隻已經唔係魔獸你乾脆叫暴雪出隻新game好過啦

講得情懷咪姐係舊囉
吸引唔到新玩家
暴風雪唔係垃圾公司
佢要整一隻好過魔獸既有幾難呀
只係佢賺撚左錢唔願意開發
魔獸人流係咁流失咁落去冇將來
到時你想佢開發呀
仆佢個街一套戲都講左成十年先拍啦

Hi 基米

暴風雪肯出魔獸2
一定係全面改革去吸引玩家黎玩
果隻就叫魔獸2
我講緊既玩法只係依家市場game所見到既大作玩法
暴風雪係一間創新超前既公司
佢整到再突破新一代玩法又有幾出奇呀
問題係佢肯唔肯整
定係睇住魔獸收皮

創新超前先唔應該人地做乜就做乜
你做乜撚野

一句總結

樓主係痴撚線

講黎講去三幅屁 選擇性無視對家論點

都話依個樓主好撚過癮
俾data 佢就唔覆，就算覆個啲黎黎去去都係同一個point
真實世界都識到依啲人就好
日日返工都有笑話睇

慌唔係已經block撚晒d對家

屌佢自打嘴巴既
一時又話黑沙重打擊
到比人話光影好唔等於打擊
又話黑沙其實唔係好好打撃感

係痴鳩撚線

佢應該block撚晒d 對家

由頭追post 當樓主係真心膠咁睇，成個post 好L 好笑的

你再覆變完全封鎖架啦

算啦 同得劉馬車呢 d 人做得朋友
智商都唔會高得去邊

無知一問，我真心想知全球計而家無人玩既魔獸多人玩啲定係所謂最真實既芒亨多人玩啲

Ps 我都費事用全盛時期鬥

算鳩數啦 用arpg做例子黎踩魔獸戰鬥系統過時 無打擊感 已經知唁洗討論落去

唔

提返樓上咁多位唔洗再質疑樓主有冇玩過
佢答左 玩左2日就冇玩
都可以搵到咁多不足

好想整到魔獸VR 咁玩，戴住個眼鏡用第一視點行個世界同打怪，隻手照樣拎住刀劍出招劈怪。可以整到咁，應該可以當新game 重玩

VR 無打擊感呀 應該要好似sao 果種 連個意識都入埋虛擬世界

過多幾年你就明

我覺得反而唔係過時，係為配合潮流越改越差，
唔同職業經過多次改版後少咗好多特色

但係魔獸用time gated拖長遊戲壽命就真係
本身隻game都已經要買 仲要比月費。

唔明M raid點解唔開放cross realm，小眾server真係食屎。

另外ally horde極度不平衡，完全無諗過balance翻，ally啲racial係想點？？越黎越多公會轉horde 暴雪無諗過搞下？

快餐文化

依家唔明唔緊要
過多幾年你就明

同果啲XX 已死，死到個孫出世都未撚死一鳩樣

自己認為好果啲野唔跟果個就係差，世界要圍住佢黎轉

事實係點
巫妖王之怒=排隊王之怒

wlk 年代台服咁多人好大原因係因為國服慢一個版本 大陸人轉哂去台服逼爆哂姐

我反而見到既係好多horde轉過去ally

樓主你去左邊。

我唔想過幾年，我想日日都見到你，好開心，好有娛樂性

真定假呀。之前有一個pie chart 統計wow 近五年 個trend係真係horde越黎越多。

就咁膚淺睇top100 M8／8 公會，ally應該十個都無

某程度都反映到horde嘅種族技能真係勁好多

其中一個原因
第一就係大陸卡版本
第二係重點巫妖王係魔獸世界最受歡迎英雄
魔獸爭霸3故事主角
當年巴哈日日都係頭版最多人討論
當年都有成十年前我諗
十年前真係世界第一驚
十年後比起來己經流失極大量玩家

唔好傻啦 wow食微操作食好重

睇唔明mmorpg點樣宏觀操作

點解無
武僧打迴圈
點升龍霸
又要控真氣又要控能量
又要睇住個滅腿-CD
-CD又要睇住升龍霸黎打之如又要打得流暢
招反傷又要你行去食技
點樣岩岩好反曬D傷害唔會食過多傷害比到壓力補師
招AOE又要睇能量目標數會唔會唔夠能量打下一套時開時熄
打PVP又要交控制
咩時間點交,幾時集火
和平之環如何運用 逃跑殺人控制斷法
全部都係操作
當然可能而家簡化曬
但我自己玩武僧有成三十幾招技要噤
係真係拎出黎用,唔係拎出黎擺
點樣運用得最完美我自問都未領悟到

宏觀微觀都會有

微觀睇你玩咩職，
坦睇風箏手法，開減傷既時機，限制怪獸走位等...
dps 睇自身對職業既理解（唔好睇少依樣野，大家同樣咁多技，同裝等既dps 可以差一倍傷害
補師最煩，要控魔，監控全隊cd，留意自己減傷技能

宏觀睇，留意每隻怪既技能時間軸，團隊overall 既打王策略，團隊開唔同大技既分配時間等等

同埋樓主成日話唔洗走位
基本上你去打高層你食一招技就死咁滯
你講呢句證明你可能打左幾場普通副本就AFK左
一係你太廢,無人組你AFK
點樣一邊走一邊輸出一邊控制而且仲要將傷害最大化係DPS既課題
如果真係唔洗走位
WORLD FIRST 打M團唔洗滅到仆街啦
淨係尾王避波波好似玩緊戰機GAME咁,個場咁亂仲要左閃右避
有人避唔到都可能會團滅重新打過
咁都唔夠HARDCORE?

大家有興趣懷舊下可以去個3.3.5 巫妖王 歐洲server
長期有12000人在線

我地而家有50-60個香港人玩緊icecrown 既聯盟

[香港公會][魔獸世界]外國私服 Destiny of Alliance - Warmane Icecrown

wa diu 唔使解釋俾樓主聽架啦，成班手足講左廿尻幾頁樓主都堅持黑沙第一
我地圍威喂傾就算架啦，樓主覆我地就是撚但答ok hea 尻佢算，好難同個痴線既人溝通

ching 識玩，黎依個post 招人

黑沙世界第一垃圾
正正因為佢果種所謂冇方向冇目標懶自由
完全體驗唔到一個rpg既樂趣，玩到好似返工咁，都唔知自己做緊乜柒，不了。

通常rts先講micro control

都係既
rts 完全打唔掂

我afk返嚟玩依家wow已經做唔到以前果種上癮，
個community比起以前細咗好多，
以前會有啲in game 朋友令你放唔低，
依家好少搵到咁多戰友

我玩得唔勁，不過都記得成班朋友每個星期推icc，
最後推到巫妖王果種興奮，
其他game好難有啲咁epic嘅體驗

暴雪自爆

個樓主好垃圾

人地屌暴雪屌D3 手機版
你又拎出黎打飛機?
我都有屌鳩暴雪魔獸8.0好多野
但你屌埋D 打擊感 1234
仲拎GTA同MHW黎同魔獸比較
真係好戇鳩
我係你就潛水啦

貼片出黎支持你既論點既話就唔該搵番D內容相符架啦
九唔搭八咁
不過用黎支持你講法 "暴雪係創新公司" 都算可以既
只不過佢地方向錯哂

呢D就真係批評WOW現況既片啦
樓主我係你就快d潛水 唔好再衝出黎獻醜

一打開就只係見到企定定咁打

你有冇聽晒
曼風雪話要將所有遊戲做成手機版
你地慢慢歌頌啦
老玩家流失 新玩家唔會玩
等收皮啦

如果你最愛既cap coin 執先，你會唔會崩潰

暴雪整手機版diablo 根本就係俾支那人玩，雖然我都覺得好垃圾，但係無可否認好大機會賺到支那人錢

唔好扯到咁遠啦，你講返打擊感同無技術先啦，點解你覺得唔啱你就代表隻game唔得先

唔好再用巫妖王要排隊同而家黎比，果時打擊感同而家應該係一樣，而家無人玩同打擊感無關

唔好扯到手機版咁遠先啦
條片同你執著既戰鬥系統同打擊感有咩關係呀

我一開都只係見到 眠爆 做好前置就企定定 幾個制打完

幫我搵條歷戰王炎王龍既眠爆片黎睇睇

小個眠爆 咪又係不動衣擴散合成

你要強調MHW有操作性
WOW都有宏/微觀操作啦 拍片你睇睇唔明咁解姐

我唔係話wow冇操作性
孖寶兄弟都有操作啦
我係話依種操作性吸引唔到新玩家

擴散係邪教
仲有你覺得擴散打炎王好易？
隻野走黎走去
我都係用長槍打
我用長槍係企定定開盾坦
佢攻擊完我盾完先反插佢幾野又要開盾

睇下太刀技術片先

喂呀我好難觸摸

樓主識閪呢d咩，我夠知啦
樓主覺得呢d唔係呀嘛

再次重申，切勿理樓主條傻尻，同痴線佬講道理是沒有用的

慘

不了

易打呀，我一分鐘打完

lol幾好 簡單
出裝又有固定路線
果d咩魔獸傻仔先玩

岩呀

唔識收寵係大秘跳落差 引左成區怪

睇你拍片
拍唔到就收聲
世界第一ta都做唔到
就算係大多數玩家都做唔到你條片既時間
組隊打更加貓到仆街

佢地廢

佢要整一隻好過魔獸既有幾難呀
又嚟一個天才程式員;我被暴雪厲害

條友做緊既野跟本係自己鍾意食茶記小炒
跟住走去西餐廳屌人地d野無鑊氣又無得叫茶走

收寵 閂嘲諷 係獵人落團第一法則

大家一齊好似我咁尻覆樓主

佢駁你唔到就會話大家過多幾年就明

隻game要買
免費下載 免費開創角色體驗至20等
我地係咪同一世次元玩緊魔獸?

美服好似要買key

長期爆座冇問題
依家係十幾間分店縮成一間 仲要唔爆
舊食客已經見佢哋啲嘢食唔掂 走曬
得返你哋盲撐

係啊

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

我又覺得樓主冇講錯哂
Wow係以前 龐大的地圖 承接war3豐富既劇情
當時黎講唔錯既畫面 同埋 注重pve既玩法都好吸引

不過就快15年 劇情已經去到好後
當中好多劇情殺 角色轉黑又轉白再轉黑
好多人死左 薩格拉斯同泰坦露真身
8.0變翻聯盟部落鬥爭
當初既玩家已經老 好多走哂
後生既唔知劇情唔會玩依隻game
玩法上 wow已經變得好快餐
但係仍然冇辦法吸引新玩家因為對比其他遊戲仍然要農，而且好多人冇咁多時間玩導致棄game不計其數（我係其中之一）
畫面方面我覺得wow既畫質仲接受到
但現實好多人係畫面黨 對住隻畫面好但遊戲性低既game都可以打飛機

而最大問題係 唔係wow過時而係電腦版既mmorpg已經沒落 手機game真係培養左好多速食玩家
如果wow轉左手機game我相信好受歡迎
暴雪今次嘉年華講左會將所有ip都開發手機遊戲
我接受唔到但都冇辦法
錢真係大哂

你咁理智同樓豬太兩極

無錯，改變既係市場，老玩家點都開始大，開始無時間，走係遲早既事；後生既咁多野玩，又興速食，所以無新手我覺得好正常

調返轉頭出手機game，先唔講操控問題，變課金制抽蛋制又係咪我地想見到既呢？

Ps 我真係好撚憎隻手遮撚住個moon咁打機囉

樓主講緊wow無打擊感無技術

其實講左咁耐樓主都係唔明wow冇人玩係因為而加速食game嘅文化根本唔關咩戰鬥系統畫面特效事 試問有邊隻mmorpg可以速食呀？

我叫過好多frd玩wow 佢地拒絕嘅原因主要都係兩個

1.要比月費
2.要用好多時間

根本就唔關咩戰鬥系統事

但係樓豬講緊打擊感同唔夠真實呀個戰鬥系統

仲要呀 你唔鐘意你大可以唔玩 少你一個唔少多你一個唔多 你唔玩大把人玩緊 唔好將你唔鍾意嘅野就當係一隻game沒落嘅原因

終於有中肯d既人出聲
黑沙整左做手機game之後仲受歡迎
黑沙手遊算係我見過最靚畫面手遊
加上佢動作效果真係整得靚
魔獸同黑沙動作最唔同既係
黑沙技能係一套動作系統 魔獸技能只係技能系統
魔獸既攻擊永遠都係揮空氣咁上至下3.6秒劈落黎 出技能最多識跳斬
現代game全部都係講連擊講靚好睇型 多數段數攻擊
視覺效果已經差好遠
電腦黑沙真係好食電腦硬件
我張2080開爆特效真係唔同感受
其實暴風雪開發手機係冇問題
問題係佢搵咗網易做代理開發

幫自己發聲就中肯

而家唔係小我一個
係全部伺服器縮成一個都唔爆
基本上新手就算有興趣玩
一入game見到普攻3.6秒都唔玩啦

事實上就係咁
你地講d副本要好高技術好難玩好難推
全部都係難度
依d難度都係建基於依個戰鬥系統
而依個系統依家吸引唔到新玩家

邊撚個話wow d攻撃要靠普攻

講d內容一樣 分分鐘同一條友黎

我好想知佢玩既係咩版本咩職業

唔知以為係60年代既熊d 聖騎

想講GCD之間果幾秒係比你拎黎思考下一個GCD要點出技,走位,同埋用OGCD技
每打少1個GCD=成場加埋出少一次技=跌DPS

黑沙世界第一!
MH唔係食老本!

你唔會普攻？
放技能同普攻有咩分別
普通攻擊等於原地劈一刀
放技能等於跳起劈一刀 或者連跳都唔跳
傷害高啲咁解

wow 無普攻ga wor

呢啲都係戰鬥系統
而家就係講緊呢個戰鬥系統 已經吸引唔到新玩家

佢想講auto attack?

wow 無auto-attack ga wor

師兄，獵人有自動射擊

屌

再次重申，切勿理樓主條傻尻，同痴線佬講道理是沒有用的

騎劫個post變聲討暴雪垃圾劇情算啦，副總裁退休就開始劇情暴走，

好呀

umm...我個人好支持女王行為, 所以不作評論哈哈

劇情我覺得無得救

好憎個霸王btw。

我覺得每次都用同一套墮落然後救贖真係好撚悶，珍娜係咁，阿薩斯係咁，基本上聯盟果邊個個都係咁。部落果邊前酋長個靈魂都話我知做咩揀女王去做新酋長

所以滿足樓主要求既mmorpg tera係咪已經紅爆全世界

宣傳度不足 聽都未聽過

其實係得泡菜廠先鍾意整呢d換個模組就當新既切菜遊戲

唔認同你嗰套就係傻鳩
再次重申， 魔獸世界玩家數量急劇下降，吸引唔到新手玩家係事實。

OK

咁同一個戰鬥系統既FF14呢

唔認同我個套唔等於傻尻

但事實你真係一個傻尻

好想玩返啲舊game

理得佢過唔過時

各花入各眼

成日比人話係日版魔獸既FF14最近二個月多左七萬個新玩家(剩係計買左隻game加36lv以上既新手)
樓主點睇

所以除左戰鬥系統外
故事同副本好重要
可以令到玩家更多投入角色當中
如果有攻城戰就更好
攻城戰有獎勵等等
不過都係近年既game先有加入連擊真實感打擊感既戰鬥系統
舊作品好多都係你一刀我一刀
當年好紅好多香港人玩既墨香
全部技講到尾都係你一刀我一刀 睇下邊個死先
不過叫做有小小特效己經咁多人鐘意玩
依一代大作己經全部換轉成真實性戰鬥
好多塞爾達傳說 巫師3 刺客教條

原來係咁，長知識了，等我買晒果三隻game去online玩先，組唔組到5個人以上？

閱

咪認真答佢啦
已經同左佢講你入西餐廳屌間餐廳無小炒係有問題
佢都會答你間餐廳無生意證明佢無問題

屌樓主真係好撚井底 Tera都可以未聽過仲叫自己gamer

所以而家個個都費事認真答佢

總之黑沙世界第一但外國無人玩
MH 無食老本但唔見有咩突破

Tera 白獅事件簡直係災難

仲有Tera乜撚野黎未聽過

不要再說了 我D錢

都叫合晒佢要求啦
點知都可以話人宣傳唔夠
咁好玩唔係應該人傳人傳到人人都識咩

i know that feel.jpg

仲有外觀問題同台灣特別版

唔好話tera, 劍靈我諗都聽過掛，又唔見佢吹奏

條友成個核心logic 好簡單
1.覺得WOW 戰鬥系列唔好，所以無人玩
2. 因為無人玩，證明WOW 個戰鬥系統唔好

自我循環舉證，無撚敵

問題我地舉證，佢又扮睇唔到，繼續活係自己世界

B & S 龍谷 瑪奇英雄傳 什至幾乎同山口山齊名既GW ESO又唔講

佢自我循環舉證無限loop，洗撚你舉咩

佢直頭係因為我正確 所以我正確

係, sorry

駁唔到=無視
自己一開始話wow避技 迥圈等唔叫技術
轉個頭又打自己臉話無講過wow無技術性

唔好話M+啦, 你叫佢打一次圍城戰佢咁打法1王就俾人踢左出來啦. 都唔好講戰場, 競技場, 佢呢D打法, 係野外術士都可以當佢狗咁撚

明明不停吹捧黑沙同MH
之後話自己無讚佢地

其實佢個acc 係咪有幾個人回覆

我有邊隻字提到迴圈唔係技術

企定定1234
抬起個離合器未呀小兒麻痹

開始懷疑樓主係一個組織黎
由幾個人經營
成撚日自打嘴巴

我都覺得係，一係精神分裂，一係真係有幾個人

屌已經小學雞到捉字蝨

個post好好睇

呢個post會唔會可以撚狗撚到1001

我代佢回

#87佢自己講
你知唔知咩叫技術
玩下魔物獵人先講啦

言下之意絕對係迴圈唔係技術

1001 後唔知佢仲會唔會開新post 比我地撚

知唔知咩叫技術
同無技術 係兩回事
孖寶兄弟都要技術喇

其實係我撚緊你哋以為你地撚緊我

轉口風既，你今日係邊位代答

返緊工忍唔住趴左係台面笑

是但la

多謝樓豬咁辛苦日日回比娛樂我地

呢段已經得出你認為wow係靠裝備而技術成份係零

正如我所講咁要不停咁樣改進創新轉變先有出口路
今天的我打敗昨天的我 先至會有進步

茶餘飯後黎睇呢個po係幾好笑

唔通佢就係個堆紫裝灰腦🤣🤣🤣

事實我冇講錯
你試下唔著任何裝備 去打

咪撚玩啦CHING 人地玩左2日咋
打下野怪唔洗紫裝架

睇怕魔獸要變一日更新一次先岩佢玩

玩兩日已經feel到悶到仆街
冇動作冇打擊感無視覺效果

事實上要靠一定裝備我認
但係同你吹奏既MHW一樣比著一套封頂裝備你無技術都一定過唔到

咁即係白綠裝
以而家19 彈性系統同佢能力
咁係難玩既🤔

喂 回未 唔著裝打啦WOR 咁有冇技術

1) 有橙披 有武器 有飾品 唔計無裝
2) 一開只係見到企定定1234

我MON HUNT唔拎武器都打得死啦

睇咗少少我淨係見到畫面一堆數字彈出嚟

Mon Hunt都可以成個畫面數字 想睇唔想睇？

我睇開成個畫面都係龍屎忽龍腳

Mon hun d數字香d 唔同d

MONHUN有打擊感呀

我笑到無力回
太開心了

ONLINE GAME本身就好玩數字，黑沙玩技能招式係樣唔係玩數字?
其實係ONLINE GAME已經過時，而家只會有完故事既GAME同競技類既GAME有前途。

本身個topic係錯唔晒
但樓主d例子就錯撚晒
仲要覺得自己撚緊人個下好野

話說我自己一有開玩wow 叫啲frd玩因為要比月費所以唔玩 有冇啲免費嘅mmorpg好玩可以推薦下見 呢到多人玩mmorpg順便係到問埋

証明咗一個人有自信係幾撚緊要，俾全部人撚緊都可以睇成自己一個撚哂全部人

岩 我都覺得個topic錯唔晒
點知入到黎樓豬真係好on9

救命

係我地呢D傻鳩先玩小眾又冇人識又過時既GAME

認真佢上面講嗰個都有少少印象
不過冇宣傳 冇賣廣告唔算多人認識
你個就真係完全冇記憶

魔獸世界多人識 都係因為魔獸爭霸吸引到好多玩家
我玩魔獸爭霸都唔係因為佢個故事
而係因為信長
後尾先至有去睇佢個故事

在乎觀點與角度
友善包容尊重

點解友善包容尊重又不停踩魔獸捧黑沙MH既

題外話上次去日本見周圍都有FF14廣告

你識乜，宣傳不足呀

你咪撚on9啦
當年魔獸出 外國人係咪因為war3而玩我唔知
但港台一定好多人唔係
係人地當年既玩法正正係玩家所需要既野
到左後少少ptw既年代都仲屹立不倒就知隻game係有料啦
比你踩到一文不撚值咁

我冇踩佢
我話佢過咗時唔代表踩佢
我都冇話佢係垃圾呀
真三國無雙8就真係垃圾呀

你又知唔係

唔通貪佢嗰個禿頭大叔人類 造型

代答

呢種企定定1234既玩法已經吸引唔到當代年輕人
黑沙乜乜乜@$%^唔打了自己睇舊文

樓主曲線笑緊我地老

你又知係?
唔好係到拗埋d on9野啦
當年仲未盛行3d online game
魔獸都叫做早期出個批 吸引到有人出奇?
有幾多個連war3 正版碟都唔知有冇啦
玩war3 港台大部份人玩信長 有撚理你個故事咩

如果因為畫質 打擊感而否定一隻十幾年大作
真係覺得你好可悲
比你黑沙夠靚啦 打擊感好啦好未?
成隻game無內容 日日衝裝刷怪
容我講一句 連當年古龍魔力之流都比唔上啦

"過左時"都唔係踩，原來係一個讚美
係一個褒義，唔係貶

明白了

Wow&劍三

痴撚線

咁你又點知玩家流失既原因係 "舊戰鬥系統 打擊感不足 畫質差"
自己主觀意見代表全世界

又一個淨係講要「大作」既撚屌
好玩既遊戲唔係夠華麗夠宏就巴撚閉
咁世紀帝國都要比你屌撚死啦
過時個閪！

雖然過時,但佢永遠係我玩過最好玩既MMORPG

玩家流失人數己經證明左

隻game十幾年
學生都要出黎返工 有家庭啦
呢d流失又係因為戰鬥系統 打擊感 畫質差？

所以我講左黑沙無副本既問題
我冇否定魔獸世界
我係話佢個戰鬥系統過時

建議你睇返頭幾頁，睇下自己講過乜
或者幾個夾下口供先出post

新玩家呢
講到咁好玩點解吸引唔到新玩家
我連垃圾黑沙都玩左一年 升左7隻角醒覺
面版都480
但玩魔獸只係頂到2日

我第一頁就講左黑沙無副本

玩兩日，仲要玩跳級嘅惡魔獵人，一嚟睇唔到劇情冇劇情所有mmo都係on9 game，二來惡魔獵人唔喺俾新手玩的，可以企定定代表你未上手

黑沙有吸引到新玩家?
我玩左魔獸10年
玩黑沙 只頂到1日都唔夠
人人要既野唔同
你黑沙鐘意打公會戰 pvp你咪慢慢j
人地玩魔獸 鐘意睇個故事 推本 殺下聯盟狗又係人地既事
做咩要踩魔獸咩1234 打木椿?
如果你個post係改做有黑沙打鬥 而有魔獸打副本推圖陣營對立
我相信唔會咁多人屌你囉

沃金唔係話 唔知比邊個點撚左先比女王做酋長咩

點解部落可以咁兒戲

冇人屌過我
我地友善尊重包容
魔獸1234係事實 我由巫妖王果陣己經覺得係
所以我一開始好鐘意戰士
整左隻牛人戰 升爆
再整多隻獸戰仲改名地獄吼
之後再玩埋盜賊改名怒風伊利丹
之後玩埋死騎
不過最後都係覺得 近戰都完全無feel d攻擊同打空氣一樣
結果我就玩法師
人人要既野係唔一樣
所以魔獸咪過時囉
暴風雪唔係諗計增加多d玩家
而係想將d驚轉做手機版搶錢
出魔獸2.0再創新玩法可以再創mmorpg高潮

揾流克 女武神王 巫妖王 個個都話女王搞亂生死界線

又話淨係玩咗兩個鐘？？？

冇人屌過佢 痴撚線㗎

我睇唔透

媽呀好亂呀

佢話佢一個撚哂我地全部人呀

你不停否定魔獸，踩魔獸，覺得無技術。
覺得純1234 但可以。

你當然可以認你無打過出黎，不過我地個個都可以自己搵到
同埋都早己經當左你精神分裂

我未打部落果邊睇劇情，照你咁講，耐祖奧應該第一個要俾佢地屌啦

有嫁
狂戰有部分dps係普通攻擊嫁

唔好篤爆人

你狂戰收皮啦，你地淨係識得企定定你一刀我一刀㗎咋，冇啲打擊感

屌咁講所有近戰職都有部分dps 係普攻啦

我自己隻獵絕大部分dps係自動射擊同我隻靈魂獸自動攻擊，wow過時戰鬥系統萬歲

其實要高DPS連法都應該要去R普攻

屌佢應該精神分裂症七十幾億個人格出黎

成日自己=全世界

....又唔好吹到咁過份
你講呢樣野幾多年前嘅事..

1234戰鬥系統係old school 吸引唔到新玩家
不過舊玩家buy佢就得啦
而且又無新既mmorpg吸引到依班人 所以重有一定既人數玩緊

SOR停左係WLK

咁只係代表你鍾意食屎姐
代表唔到啲乜
但相信網上都一定有數據顯示到現時鍾意食黑色屎定魔獸屎多 我都廢事去揾
哩啲數字我相信無咩好質疑

你隻 MHW 十年後仲Keep住更新 同都係咁多人/流失量低過魔獸先再講啦
唔排除宜家已經得返好少活躍玩家去曬做牛仔

有一樣野你講得好啱 過幾年就知

創你老母咩
你有冇諗過家下係玩家變晒?
一隻手遊課一單3百幾蚊抽人物 都有人課
一隻ONLINE GAME 100蚊1個月仲要晒時間去升 去玩
比你係開發商 點賺錢先係重點

做玩家都要企係開發商角度去諗
ching平時一定做開老闆

咁事實佢冇講錯
點解暴雪搞OW唔搞WOW
我課個SKIN夠比季卡

係好正常嘅諗法姐
世界有幾多良心企業

你 呢種 咪叫做唔識進步

執下錯到離譜既字先，好嗎

眼痛

做乜今日推POST推得咁快 追死人咩

樓豬有無諗住1001之後開多個2

到時我地幫佢開
引佢入黎笑

還我月費驚

番黎玩左2日
你又唔追文喇

得大廠先敢做月費game

一定係中間，兩日夠升4Lv

佢話賊呀 你撚佢都睇清楚先

終於知道 係1 2 3 4
只有舊玩家嘅遊戲 始終都係會執笠
啲舊玩家死曬 就冇人玩

佢係有玩過賊就唔會話冇連續技啦

比你開公司
你會點賺錢阿?
家下咪個個玩家回憶返以前打online game年代點好點好
出隻手機版咪又衝去課金
咁d開發商仲同你返去慢慢一個月百幾蚊?

呢個真係反駁唔到
商人心態就係唔想放錢但要搵到大錢

其實WOW個收入而家已經唔係靠果少少爛鬼月費
暴雪當左佢係一個品牌去MAINTAIN
賣周邊 搞比賽果D先係真正收入

你估暴雪家下靠魔獸賺緊錢?
靠爐石咋on9

咁唔通有新玩家既遊戲就唔會執咩?
mmorpg沒落緊係事實

其實睇魔獸係港澳台服
台灣人係佔太多數玩家
睇全台灣最出名既討論區巴哈姆特討論程度就知道邊隻受歡迎d多玩家d
MH 排23
黑沙排24
魔獸排32

無計 人地手機game 出一隻新限 一堆人課金
講緊課既錢=你玩幾個月月費game
搵鬼去開發咩

你知唔知台服佔得雞碎咁多
你拎台灣STAT睇

mmo沒落緊因為無新既大作遊戲
所以垃圾黑沙都排得高過魔獸

都唔記得當初邊隻game帶起免月費商城

拎台灣同全世界比

截至2008年底，全球的魔獸世界付費用戶已超過1250萬人[5]，被收錄至《金氏世界紀錄》[6]。2008年月，魔獸世界在全世界網絡遊戲市場佔有率為62%[7]。

我諗你隻黑沙 唔執笠 開夠50年 都無1250萬人玩

你識咩呀，巴哈多人過美服架，梗係有代表性啲啦

原來又係港台澳OLG沒落=全世界OLG沒落既人黎

玩咗兩個鐘，開幾隻人，我假設你無一隻封頂，團隊副本都未打過出黎扮專家，話人地無技術

天涯明月刀台服今日出
排13
係咪又超越黑沙?

我事但GOOGLE條LINK你睇
想問邊個月有黑沙

咁你地玩緊世界服定台服
問題就係亞洲服己經沒落

真係想講一講 會覺得MMORPG已經冇人玩真係得華語區 MMO連蝗語區都仲做得幾好 更唔洗講歐美日韓

只係冇以前果種雄霸一方就真既

不如叫佢睇下08年在線人數同18年比下

咁㗎話隻劍靈一定係全世界最好玩嘅online game啦

龍門任你擺 飄移境界

收皮啦
宜家又有幾多人仲玩緊MHW阿。

楓之谷先係呀話?

btw楓之谷係一隻真正望住個數字打飛機既遊戲
打怪成堆天文數字飛出黎

邊樣野可以一直高峰?
你望下你隻黑沙? 一出同家下
你講緊仲要係10年阿
10年阿??
MHW一出咪一樣好多人玩
NOW?
比呢D數據有咩用?

諗起黃子華
隻股票股災都唔死一定係同外星人做生意

國際服

你會唔會話GTA5當年全球銷量最好遊戲
家下仲有幾多人玩?
巴哈又排第幾阿 ON撚9

個個去晒做牛仔有撚人屠龍

撚狗最好玩係 佢仲要一路衝出黎不停咁柒

大家都係打怪驚點解唔比得

佢姐係話依家既魔獸不如黑沙
但黑沙10年後仲存唔存在都成問題

34頁la 頂

數據係你哋搬
我只係道出事實
魔獸玩家人數一直下降

其實唔洗講10唔10年後重係咪度

拎你最鐘意隻黑沙黎講

淨係2017
比你屌到沒落玩家人數都重屌打緊個DOUBLE
不過搵個有意義少少嘅對手同WOW比

STAT我有啦你呢 唔好同我講巴哈呀

永遠唔理人地講乜，加油呀

佢只係會睇支持佢既留言

你係咪痴撚線架 永遠拎魔獸最高峰時期同家下講
又唔見你拎黑沙?

問題係而家沒落到仆街都重大炒緊

你講就 事實 我地講就要搬數據
我都唔解釋咁多

白色係Wow

只計台灣 吹鳩漲樓豬

港台澳服係人類最後希望 唔講巴哈講乜

開始懷疑樓豬係要交功課所以搵人同佢嘈交幫佢做埋

MHW個 Peak 連人地宜家個平均數都唔夠

人唔笑狗都吠

黑沙係冇數據定點

樓豬既亞洲服沒落論凈係計港台澳
日韓唔計OK?

重有大陸呢
CWOW多人到仆街

無揾到
樓上有巴打貼左

成日覺得官方唔知可唔可信

仲有人地黑沙嗰個係Charactor 數
Wow係月卡嘅人數
唔知佢有無計埋買時數嗰啲啦
你話點比
唔講Wow
垃圾黑沙連FFXIV都係無得比
死心未？

WOW世界最後之日 (港台)

黑沙貪新鮮嗰陣味多人玩囉
商城戇撚鳩勁呃錢
又無副本合作玩 又無交易
不了
魔獸舊式玩法1234
不了

代答

數據係你哋搬
我只係道出事實
我係岩撚晒

你地貼咁多數據做咩？樓豬剩係計巴哈同自己對眼架咋

Taiwan no.1呀知道嘛

人地要今天的我打倒昨天的我黎去進步㗎

依樓豬唔玩黑沙啦 咁呢家又玩緊乜野世紀大作呀

樓豬有冇介紹邊隻唔過時打法新又有得組副本嘅GAME玩

其實都有好多MMO 行動作向
瑪英 龍之谷嗰啲都好似係
不過都係Base On 技能 Gcd 咁嘅System
利申無深入玩過

MHW

龍族屌打哂咁多隻MMORPG啦

樓主講既玩家人數下降都算係事實黎既，不過我自己就唔認為係因為wow過時，只係以往主力既玩家群已經冇可能再玩wow玩到返工咁。
小弟斷斷續續都玩左好多年，由60lv年代到惡魔獵人個patch, 試過39個人等mt online, 試過兄弟劍搞到公會差d解散，試過naxx 冇左我打唔到講師俾人扣撚晒d dkp, 個人最瘋狂係大災變奈法至黑翼果段時間，1個星期大小號分別各跟1團衝h進度。可惜固定團團員慢慢afk, 最後連我自己都放低左魔獸。
係wow既世界，冇朋友，冇團友，冇公會既話，當rpg玩，睇完故事，之後就淨返隨機團。間中好彩又有多d時間，可能跟到野團，不過果種玩家之間既交流實在同以前40 人團/固定團相比。
暴雪一直將wow轉向休閒，由天賦樹變到3選1。 由40人變25/10人。由技能條開晒出黎都裝唔晒d技，到而家幾隻手指已經用晒d技能。
以上都係我所有既青春，所以每次改版都要入張月卡重遊舊地，希望fd list 會有著燈，或者有人pm 我一句，好耐冇見

宜家MHW 比起高峰嗰時嘅人數跌左90 % 啦
得罪講句 MHW真係過晒時
少左咁多人玩
係因為 宜家已經唔附合市場嘅遊戲模式
吸引唔到年青玩家玩嫁啦
斬怪口口口口口三角
1212 咁
不了
又無副本 不了

講錯 三角 圓 形
太耐無玩
已經係老屎忽

真係睇撚到R晒頭
好學唔學學埋D中國野

樓主遊戲id係咩

樓主幾時先肯搬客觀數據出黎prove 自己既論點

數據係你地搬
佢講嘅就係事實

樓主摺埋啦 你留幾多句都負皮多過正

我諗樓主一定係只玩DH
除左呢隻職之外應該係冇職淨禁1234就有輸出

xx 世界呢個公會真係大家都識喎
咁多人都有印象
而我係公會入面一個小嘍囉
如果大家有興趣一齊打下key 出下團 講下粗口互相問侯 可以pm 我比tag 交流下

潛到入地心了

快撚D摺埋啦

得罪講句
黑沙真係垃圾屎

算啦 見到佢po 兩條wow 既片都狗唔搭八

呢個真 浪費左我七十幾銀

我諗佢連M團本都冇打過
分分鐘未升滿LV俾路邊精英怪打死幾次就棄GAME

你地公會有冇一個正常人

唔好意思應該真係無

Everquest 1997年都仲係度
WOW有排都收唔到皮啦

呢位巴打好大怨氣喎
但sorry 真係摺唔撚到喎
因為好難得有個公會入面全部都係痴線佬
正常人都過晒檔

呢個公會幾好啊 ！岩岩8.0番黎玩入左呢個公會 ，覺得佢地幾nice啊！又肯帶新手。平時不定時仲有啲巴打會分享catgirl j圖比大家提提神

你係咪覺得自己好撚風趣？

你講得黑沙，唔講FEZ?

代答
無宣傳, 未聽過

我都唔想講
人地Warcraft 3 Reforged D人物靚過依加魔獸世界幾撚多
明明就可以每個角色都可以整到咁靚
雖然同剌客教條果D比仲有小小距離
但裝甲睇上去都整得唔錯
有番D真實感
可惜佢係Warcraft 3唔係WOW
假如出新魔獸一定係用依種新模組吸引玩家先

垃圾學咩人開POST
冇人玩既垃圾GAME

我都仲未撚夠你地

2個月推到25頁

垃圾樓主呢

樓主你玩wow到底有冇開最高畫質睇睇隻game既畫面,睇怕你冇
就算1080都唔一定長開最高畫質run得順黎打團
另外woar3重製既引擎同模組其實都係用返依家wow既野咋

即時戰略重製有幾難?
MMORPG 仲要魔獸咁大地圖 咁大世界觀 咁多副本 咁多模組
你話重製就咁簡單?
WAR3重製完咪得畫面靚左
有撚你要打擊感? 打怪咪一撚樣

所以我唔會玩war3
我玩都玩lol
起馬冇普攻3.6先啦
不過冇玩lol己經有三年

其實我就用緊2080既

人地一個排斥晒咁我地咁多個

仲1080 , 樓豬用緊2080架

LOL應該要好似MH果種玩法先好玩 不了

其實我係講緊wow畫質上限可以好高,踩wow畫質差呢點跟本就唔成立

LOL 咪又係1234
畫質仲差 打咁多年同一張地圖

War3信長世界第一

根本樓豬就N重標準

其實佢屌到魔獸咁一文不值
點解仲可以屌打佢既神作黑沙 MHW
不如反思下比垃圾屌打係咩原因

開到盡都係覺得好柒

因為巴哈多人玩

點解你會覺得係屌打

又好似係 根本唔會覺得你D神作有威脅

快d撚我

有咩好解釋
正常人都唔覺得係好玩
只係得故事
不如睇小說漫畫啦

其實樓主洗乜入黑沙post吹雞幫手
一黎入面人都唔多個
二黎你一個都屌鳩晒我地 洗咩人幫

眾人皆醉佢獨醒

玩家中既清泉

點解你會覺得唔係

佢既世界同我地既世界有D分別 唔好怪佢

你又知人地正常? 你做過D咩PROOF人地正常?

本身都覺得樓主ON9
仲要入黑沙POST吹雞無人理
真係傻人發現區 青山走犯?

吹雞
原來仲有得笑

本身都幾欣賞佢以一敵百
而家有少少失望

低級引戰 唔係覺得人地會幫你下話
一陣連黑沙POST d巴打都入黎笑染你

柒

夠唔夠開盡

拎張2080推 1080p 60hz一定推撚爆添

廚房唔夠大

6600k
16GB Ram
1080p 60Hz

又有得笑
仲柒唔夠阿?

開唔開得盡？

人地用2080撚你呀

就開2

柒到1001

撚得好開心
叫我撚人王

6600K 16GB RAM
想推盡2080

友人A 都有打魔獸

我問開唔開得盡魔獸世界
見到雙11 144gHZ mon 千幾蚊有心思思

sales 係我公司砌開機
佢話咁就夠晒喇

我認真答你
你粒u推144 wow raid真係未必得

打機夠砌啦

你有冇撚個sales撚得好開心

我冇玩黑沙好耐
不過上過去開爆特效冇lag
玩巫師3反而d陽光閃下閃下
不過上網睇過有其他人都係咁
似係隻驚問題

撚人你好

比左萬幾蚊佢撚

佢話打機唔洗用I7
佢話又唔係做伺服器
打機最重要最重要係張卡其他乜都假
16GB RAM就夠做

唔知會唔會1001呢

撚到你2046 TIM

認真，喺推唔盡嘅，因為wow呢10幾年都仲係CPU dependence, 不過8.1開始會大幅改善

*dependent

佢話你聽得就得啦
佢所講既就係事實

【优派30英寸144hz曲面2K宽屏21:9电竞显示器带鱼屏VX3015-C-PRO曲屏台式液晶吃鸡游戏PS4高清电脑显示屏幕】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥QeYLb8ZdYLX￥后到👉淘♂寳♀👈

朋友介紹雙11依隻平
有冇得撚

俾我唔撚淘寶，買行貨

大陸垃圾不了

行貨D MON好似幾千銀
我張電腦台頂盡高度得43CM

屌，e家d 廠商一齊聯手，cap水。
換完一樣又一樣。過多兩年又係out
夠用就得，毒海無崖

開2 未

你岩
前幾年D卡邊洗咁貴
我大半年前同FD傾
D GAME開最低都唔係好玩到
之後佢話2張970勁過1070
咁我又聽佢講買左張970
仲要二手價1500$
後來先知原來2手價800就有
打唔係最新果D都仲OK既
打最新果D完全唔掂
之後先買2080一了百了
依加黃金仲要唔入貨1080架喇
黃金D仆街迫你買2080
跟本就係賣比你既價錢已經係炒價
借掘礦名義去加價
不過話2080勁過1080好多好多
依加買電腦真係貴
如果用得2080 其他要一般貨都要1K7左右
全部野都要推盡 2萬半差唔多
水冷要推盡最靚要15000啦
基本就冇得追最盡
同音響一樣

仆街 礦兵

撚左陣就開啦
你地講到魔獸世界咁撚好
應該負皮有幾千個先岩
實際得370
支持既反而有53
姐係我講得無錯

我開劉馬車個POST 5千個正皮呀 負皮都2000

借佢地名加價姐
依加買礦機
我問過佢都話冇得賺
都唔知點解仲有人買

早兩日行開都係sales 9 人買20 系，10 佢話out了。屌1 年炸

睇下人地 PVP有咩分別

我唔係話黑沙好
只係黑沙出名PVP
我就見到黑沙真係技術流
可以完全靠技術閃晒對方所有技能
同LOL一樣都係食反應 食應對
所以難度極高
我唔係話魔獸難度低
不過相比之下 黑沙既速度絕對快過魔獸
黑沙連出技打中果個人都需要技術

玩到火影咁既黑沙忍者

睇下2.21啦
手機版打擊感都做得咁好
人地果隻就真係似狂戰士喇
魔獸世界果隻戰士真係完全無投入感
對事不對GAME
我係超級鐘意魔獸世界故事
十年前話拍戲已經好想睇
一出左第一個星期日就買飛入場睇
所以魔獸世界依個名絕對係吸引到人
問題係依加既魔獸世界實在太舊
出新一代絕對吸引番新舊玩家番黎玩

岩ar ching

好型ah

aggar. 魔獸辣殺驚

想玩了 受唔受我玩

買張2080我地一齊玩黑沙

開定2 先再慢慢吹, gogogo

推到1001 開2繼續討論

你地帶比我好多歡樂
1001之後開2黎撚你地

樓主話岩就岩
支持樓主

樓豬幾時整隻世紀巨作出來?
有魔獸故事性 副本 陣營對立
有黑沙畫質 打擊感 公會戰 據點戰
有上古世紀既生活
300蚊一個月我都支持

本人謹代表黑色沙漠POST所有巴打
樓主係傻的，唔關我地事

代你老母
我代表連登所有巴打屌鳩你

首先要集資一億個玩家預付第一期月費我再整
預付玩家送半年免費任玩
包滿意

樓豬吹雞唔成反被撚

啊唔係 係佢撚我地 好似係

我諗樓主應該係香港做緊高官
樓主話隻game唔好玩就唔好玩

講pvp冇一隻mmorpg超越到龍族

無限閃現噤洗鬼技術咩

你打LOL比我FLASH 0CD 我都閃得曬啦

多鳩魚

就係咁先要技術
練打中人都係一個 技術

咁咪on9囉
d招下下都鳩dum博人中
玩黎曬氣

唔好話on9呀
以前wow 仲有命中 熟練系統既時候

我真係好憎咁冇打擊感嘅mmo

鳩dum
高手就係要瞄準先出技架啦
你咁講lol死左好耐啦
仲邊有人玩劫呀

咁你lol 係咪有得0cd flash呀
on9

以前玩係有呢個系統
但我自己覺得無咩影響
除左係要升多個熟練之外其實無咩分別
單純係曬多你d時間
不過真心想玩pvp既話
暫時唔覺有咩網遊係做到好好

同埋樓主成日指出要出wow2係唔合理
商業永遠都係向錢看
既然wow都做到穩定收入
先唔講開發成本
佢做乜無啦啦屎忽撞棍整左隻game出黎打自己
就算比佢整出黎咪又係同一班設計師整
如果真係整得好玩而家wow就唔會比人屌啦
所以多鳩魚

咁講當年blz 廢泰坦呢個project
係預見mmorpg 會末落
仲話叫出wow2

原來仲推緊
最好笑係樓主終於開始知道自己唔夠講
想去人地到貼link吹雞
點知俾班真黑沙玩家屌返佢弱智
笑撚死

其實樓主撚緊幾個post既人

點解你覺得黑沙係冇cd冇燒後可以狂用

唔夠講嘅係你哋喎

消耗